[{"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "95.0", "date_valeur_initiale": "2019-10-31", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "5.0", "progression_derniere_maj": "100.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "68.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2019-11-30", "progression": "64.0", "pourcentage_progression": "1600.0", "progression_derniere_maj": "15.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "353.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-11-30", "cible": "74.0", "pourcentage_cible": "91.0", "date_cible": "2022-11-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "83.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "69.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "14.0", "pourcentage_progression": "20.0", "progression_derniere_maj": "74.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "45.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "29.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "24.0", "date_valeur_initiale": "2018-03-31", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "21.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "33.0", "pourcentage_cible": "56.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "10272.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8629.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "1643.0", "pourcentage_progression": "19.0", "progression_derniere_maj": "9606.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "10306.0", "pourcentage_cible": "98.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "405.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "111.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "294.0", "pourcentage_progression": "265.0", "progression_derniere_maj": "232.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "75.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "385.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "47.8", "date_valeur_actuelle": "2021-10-31", "valeur_initiale": "41.0", "date_valeur_initiale": "2017-10-31", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "17.0", "progression_derniere_maj": "45.4", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-10-31", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "144691.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "123252.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "21439.0", "pourcentage_progression": "17.0", "progression_derniere_maj": "131745.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "202000.0", "pourcentage_cible": "27.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "8972.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "8972.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "112580.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "112580.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "25786.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "337.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "110000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "36648.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "36648.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "11948.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "207.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "30000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "834549.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "305271.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "529278.0", "pourcentage_progression": "173.0", "progression_derniere_maj": "526418.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "520000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "2738918.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "2170022.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "568896.0", "pourcentage_progression": "26.0", "progression_derniere_maj": "1400353.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "96.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "146311.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "127297.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "19014.0", "pourcentage_progression": "15.0", "progression_derniere_maj": "135483.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "8.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "240000.0", "pourcentage_cible": "17.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "22911142.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "22911142.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "30237786.0", "pourcentage_cible": "76.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "57014.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "40201.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "16813.0", "pourcentage_progression": "42.0", "progression_derniere_maj": "49922.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "14.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "55477.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "7984997.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2187526.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "5797471.0", "pourcentage_progression": "265.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "9000000.0", "pourcentage_cible": "85.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "1781317.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "1781317.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "880459.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "102.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "1500000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "77325.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "27745.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "49580.0", "pourcentage_progression": "179.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100000.0", "pourcentage_cible": "69.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "63200000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "15590000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "47610000.0", "pourcentage_progression": "305.0", "progression_derniere_maj": "31650000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "66460000.0", "pourcentage_cible": "94.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "10.3", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "6.5", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "58.0", "progression_derniere_maj": "8.5", "pourcentage_progression_derniere_maj": "21.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "45.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "83240.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "37477.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "45763.0", "pourcentage_progression": "122.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "80000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "99.6", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "79317616.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "68437499.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "10880117.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "71859373.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "24921.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "28409.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-3488.0", "pourcentage_progression": "-12.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "110833.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "124628.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-13795.0", "pourcentage_progression": "-11.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "143447.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "143447.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "26080.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "450.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "100000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "3531.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1392.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2139.0", "pourcentage_progression": "154.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "3069.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "4296.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "-1227.0", "pourcentage_progression": "-29.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "2454.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "3448.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-994.0", "pourcentage_progression": "-29.0", "progression_derniere_maj": "3244.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-24.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "17.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "11.0", "pourcentage_cible": "20.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "26193.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "18000.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "8193.0", "pourcentage_progression": "46.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "30000.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "93800.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "93800.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5903.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1489.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "230000.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "39.9", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "40.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "13.04", "pourcentage_progression_derniere_maj": "206.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "40.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "55.33", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "55.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "54.83", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "45.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "18.09", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "18.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.77", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "20.0", "pourcentage_cible": "90.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "2251.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1034.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "1217.0", "pourcentage_progression": "118.0", "progression_derniere_maj": "1617.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "39.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "2000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "522.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "375.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "147.0", "pourcentage_progression": "39.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "700.0", "pourcentage_cible": "45.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "333463.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "301932.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "31531.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "219409.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "354800.0", "pourcentage_cible": "60.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4.3", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "4.3", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "1317674.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "1317674.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "258015.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "411.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1050000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "55524.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "41743.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "13781.0", "pourcentage_progression": "33.0", "progression_derniere_maj": "51130.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "64903.0", "pourcentage_cible": "60.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "79.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "27.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "52.0", "pourcentage_progression": "193.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "71.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "71.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "72.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-1.0", "pourcentage_progression": "-1.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "77.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "77.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "22.0", "date_valeur_initiale": "2017-03-31", "progression": "55.0", "pourcentage_progression": "250.0", "progression_derniere_maj": "54.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "43.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "80.0", "pourcentage_cible": "95.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "2538.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "460.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "2078.0", "pourcentage_progression": "452.0", "progression_derniere_maj": "856.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "196.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "2543.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "2538.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "460.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "2078.0", "pourcentage_progression": "452.0", "progression_derniere_maj": "856.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "196.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "2543.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "1581007.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "1581007.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "113554.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1292.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "1538386.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "10898.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "10898.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "50000.0", "pourcentage_cible": "22.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "1281.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1281.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1499.0", "pourcentage_cible": "85.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "22745.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "22745.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "91508.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "91508.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "51529.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "78.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "70000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "91508.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "91508.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "51529.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "78.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "70000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "1491197.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "805100.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "686097.0", "pourcentage_progression": "85.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1200000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "67921.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "67921.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "6488.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "947.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "90000.0", "pourcentage_cible": "75.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "200953.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "200953.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "51659.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "289.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "200000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "96.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "87.0", "date_valeur_initiale": "2021-05-31", "progression": "9.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "9.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-01-31", "progression": "9.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "60.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "valeur_actuelle": "83.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "67.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "16.0", "pourcentage_progression": "24.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "70.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}]