[{"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "74396.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "67436.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "83436.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "76664.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "74625.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "66979.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "83980.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "75356.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "75787.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "58553.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "85069.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "74031.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "70970.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "71027.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "104729.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "86737.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "78486.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "78519.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "71601.0", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "305271.0", "unite": "contrats"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "321038.0", "unite": "contrats"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "368968.0", "unite": "contrats"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "526418.0", "unite": "contrats"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "731785.0", "unite": "contrats"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "834549.0", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "24.0", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "28.0", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "29.0", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "30.0", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "29.0", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "29.0", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "0.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "253.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "438.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "562.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "742.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "1680.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "2113.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "3658.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "3807.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "7867.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "8235.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "8890.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "9617.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "9725.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "9770.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "9762.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "8555.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "8689.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "8831.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "8882.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "8954.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "8962.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "8961.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "8958.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "8958.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "8973.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "8972.0", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "4.3", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "4.1", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "4.7", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "4.3", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "4.1", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "4.1", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "4.2", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "4.5", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "4.8", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "4.8", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "4.8", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "5.0", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "41743.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-01-31", "valeur": "0.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-02-28", "valeur": "0.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "0.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-04-30", "valeur": "0.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-05-31", "valeur": "17600.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "21949.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-07-31", "valeur": "25916.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-08-31", "valeur": "29425.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "33077.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "38280.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "42926.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "47483.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "4017.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "7517.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "11825.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "16168.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "20304.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "24413.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "29588.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "32483.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "36219.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "41048.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "44638.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "51130.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "3689.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "7685.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "10140.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "10738.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "13088.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "17967.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "22752.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "26596.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "31590.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "36725.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "41763.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "47940.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "3950.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "8261.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "13797.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "18271.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "22064.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "27625.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "33049.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "37641.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "42766.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "48326.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "53741.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "60733.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "4344.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "9358.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "15078.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "19827.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "24746.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "29911.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "34694.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "39056.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "44756.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "49999.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "55524.0", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "460.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "534.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "856.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "856.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "856.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "856.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "1123.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "1123.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "1123.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "1304.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "1304.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "1304.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "1494.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "1494.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "1494.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "1745.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "1745.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "1745.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "2055.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "2055.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "2055.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "2197.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "2197.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "2197.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "2379.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "2379.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "2379.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "2379.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "2538.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "2538.0", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "0.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "18.39", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "17.31", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "15.98", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "14.51", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "15.76", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "14.38", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "14.2", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "15.1", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "15.77", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "15.59", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "16.35", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "14.97", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "17.53", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "17.27", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "17.16", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "16.7", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "16.91", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "16.64", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "15.86", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "16.59", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "17.33", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "17.44", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "17.36", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "16.03", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "17.84", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "17.82", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "18.01", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "17.82", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "18.31", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "18.09", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "10.22", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "13.08", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "13.86", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "13.99", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "13.55", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "13.22", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "12.66", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "13.39", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "12.34", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "12.59", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "12.09", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "11.16", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "11.15", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "12.7", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "13.25", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "13.89", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "12.24", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "12.8", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "13.09", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "13.74", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "13.04", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "12.5", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "11.13", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "10.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "42.04", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "40.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "39.66", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "38.99", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "38.39", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "39.27", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "39.28", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "39.04", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "38.15", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "38.22", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "38.24", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "36.64", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "36.6", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "37.71", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "37.8", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "38.81", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "39.28", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "39.9", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "0.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "29.87", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "40.75", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "41.23", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "42.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "44.75", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "43.42", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "41.69", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "41.44", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "39.53", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "46.49", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "49.83", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "51.12", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "48.89", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "51.38", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "51.36", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "52.21", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "56.01", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "54.83", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "54.07", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "53.87", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "52.55", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "54.87", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "55.07", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "54.91", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "55.34", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "55.03", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "55.3", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "54.68", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "58.2", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "56.62", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "55.57", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "56.15", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "54.94", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "57.04", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "55.51", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "55.51", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "55.12", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "55.63", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "55.33", "unite": "%"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "6.0", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "6.0", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "8.0", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "5.0", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "7.0", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "7.0", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "18000.0", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "25466.0", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "25915.0", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "26193.0", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "313.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "653.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "1021.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "1392.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "364.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "769.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "1227.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "1657.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "409.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "883.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "1375.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "2048.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "736.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "1512.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "2421.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "3322.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "769.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "1701.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "2638.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "3531.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "875.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "1841.0", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "40201.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "43095.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "46804.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "49922.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "51154.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "51921.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "52833.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "53552.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "54110.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "54741.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "55823.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "56630.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "57014.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "296.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "278.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "573.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "326.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "323.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "256.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "398.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "1028.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "406.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "483.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "311.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "457.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "470.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "333.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "411.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "409.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "0.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "0.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "0.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "0.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "1171.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "211.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "299.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "561.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "714.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "541.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "402.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "365.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "777.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "483.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "334.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "291.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "308.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "318.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "187.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "271.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "263.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "310.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "301.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "221.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "245.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "297.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "275.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "202.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "236.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "99.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "163.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "163.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "387.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "335.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "446.0", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-10-31", "valeur": "41.0", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "43.7", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "45.4", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "53.5", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "47.8", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "31658.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "31658.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "49497.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "49497.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "49880.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "49880.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "51529.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "51529.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "52837.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "52837.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "53965.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "53965.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "59612.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "59612.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "66737.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "66737.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "71537.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "71537.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "71537.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "71537.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "74272.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "74272.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "78638.0", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "78638.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "1164.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "2132.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "3871.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "3871.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "4864.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "6086.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "7304.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "8324.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "9671.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "10754.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "11389.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "12749.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "13562.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "14822.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "16382.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "16382.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "17619.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "20102.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "22745.0", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "3981.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "7223.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "10000.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "11948.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "13212.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "15861.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "18259.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "20084.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "22607.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "24944.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "26426.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "27799.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "29026.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "30514.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "32648.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "33180.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "34361.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "35156.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "35952.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "36648.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "4643.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "16376.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "25786.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "36152.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "63960.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "95969.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "111800.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "112020.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "112020.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "112824.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "112969.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "113180.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "112579.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "112580.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "112580.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "112580.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "112580.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "112580.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "112580.0", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "27745.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "28537.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "29354.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "30918.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "31106.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "31397.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "32738.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "37491.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "41212.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "43699.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "47374.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "49914.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "51243.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "53667.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "54460.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "55516.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "57706.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "60037.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "62134.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "64545.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "66961.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "69433.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "71630.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "75278.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "77325.0", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2018-01-31", "valeur": "0.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "17795.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "92039.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "183627.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "292982.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "395523.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "513028.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "622727.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "700542.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "737177.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "760387.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "880459.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "984761.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "1067023.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "1096514.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "1124355.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "1159501.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "1196651.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "1225947.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "1257152.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "1294252.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "1326788.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "1367095.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "1401126.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "1434284.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "1472520.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "1511189.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "1544903.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "1579045.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "1600183.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "1630844.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "1671202.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "1707733.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "1742868.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "1781317.0", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "0.0", "unite": "%"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "98.7", "unite": "%"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "99.4", "unite": "%"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "99.7", "unite": "%"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "99.6", "unite": "%"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "99.6", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "87.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "92.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "92.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "0.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "93.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "92.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Mettre en place un \u00e9tat civil num\u00e9rique pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "indicateur": "Taux d\u2019adh\u00e9sion des usagers \u00e0 la d\u00e9livrance d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e d\u2019actes d\u2019\u00e9tat civil", "id_indicateur": "tx-adhesion-etat-civil", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "96.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-08-31", "valeur": "163659.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "627839.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "871058.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "1030891.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "1162553.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "1310466.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "1424616.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "1560265.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "1716566.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "1852518.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "1995769.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "2170022.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "166390.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "687273.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "924807.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "1094641.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "1234275.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "1393810.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "1521442.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "1625122.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "1654608.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "1712061.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "1847302.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "2000363.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "187548.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "690796.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "924699.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "1055220.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "1156648.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "1296934.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "1400353.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "1532770.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "1641316.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "1815866.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "2003466.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "2191782.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "220095.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "840638.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "1129062.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "1342318.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "1504105.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "1689500.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "1831174.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "2002159.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "2176827.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "2363091.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "2545974.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "2738918.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "246690.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "935260.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "1241041.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "1454617.0", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "27.0", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "36.0", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "45.0", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "79.0", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "72.0", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "71.0", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "74.0", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "76.0", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "73.0", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Taux de satisfaction des usagers \u00e0 l\u2019\u00e9gard des services publics (national)", "id_indicateur": "tx-satisfaction-usagers-services-publics", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "71.0", "unite": "% de satisfaction"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "22.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "24.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "26.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "28.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "30.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "32.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "34.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "36.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "39.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "42.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "45.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "45.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "49.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "51.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "54.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "59.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "63.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "65.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "67.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "70.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "72.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "75.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "77.0", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "57429.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "66750.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "83274.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "123252.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "71645.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "80840.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "100440.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "140290.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "75866.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "85435.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "103883.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "140121.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "68341.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "71232.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "88854.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "131745.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "73024.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "83188.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "101300.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "144691.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "68690.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "81647.0", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-01-31", "valeur": "255.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-02-28", "valeur": "204.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "267.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-04-30", "valeur": "281.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-05-31", "valeur": "297.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "324.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-07-31", "valeur": "343.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-08-31", "valeur": "297.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "297.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-10-31", "valeur": "319.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-11-30", "valeur": "272.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "292.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-01-31", "valeur": "229.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-02-28", "valeur": "218.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "235.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-04-30", "valeur": "284.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-05-31", "valeur": "268.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "290.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-07-31", "valeur": "328.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-08-31", "valeur": "246.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "322.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "274.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "268.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "286.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "239.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "254.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "255.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "235.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "243.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "292.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "328.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "290.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "310.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "257.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "257.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "284.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "263.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "218.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "152.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "102.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "207.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "211.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "293.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "242.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "266.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "203.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "173.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "211.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "179.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "178.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "189.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "202.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "216.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "289.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "316.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "273.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "276.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "298.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "230.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "298.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "260.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "217.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "228.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "259.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "290.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "301.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "336.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "301.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "262.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "295.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "248.0", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "4.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "15.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "55.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "68.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "95.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "100.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "100.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "100.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "164.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "311.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "521.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "797.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "1085.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "1281.0", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "15590000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "15590000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "15590000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "17470000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "23650000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "26930000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "31650000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "33650000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "37300000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "41390000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "45420000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "63200000.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "805100.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "796000.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "928400.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "1123300.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "529840.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "948118.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "1556643.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "368026.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "773846.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "1105974.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "1491197.0", "unite": "formations"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "713.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "5450.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "12935.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "31230.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "59338.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "73692.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "88768.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "109431.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "141143.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "173112.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "212248.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "258015.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "314808.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "368089.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "437879.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "501543.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "551138.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "601992.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "664889.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "726541.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "799619.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "843352.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "892557.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "947800.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "1006775.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "1062097.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "1118048.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "1169016.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "1216060.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "1266356.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "1317674.0", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "5.0", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "3.8", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "6.1", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "3.8", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "7.6", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "6.6", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "8.5", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "10.0", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "11.1", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "10.5", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "8.7", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "9.0", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "67.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "83.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "74.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "93.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "69.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "72.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "74.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "78.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "78.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "86.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "87.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "88.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "73.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "81.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "82.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "83.0", "unite": "%"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "206.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "206.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "618.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "7026.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "8563.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "7846.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "4537.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "7493.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "8564.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "10023.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "9141.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "8628.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "7908.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "7978.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "7057.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "11545.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "10079.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "8590.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "7345.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "10552.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "9707.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "11602.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "9901.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "11659.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "11004.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "12097.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "14448.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "13971.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "14682.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "13412.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "10412.0", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-01-31", "valeur": "127297.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-02-28", "valeur": "127718.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "133092.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-04-30", "valeur": "135696.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-05-31", "valeur": "138300.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "141316.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-07-31", "valeur": "137883.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-08-31", "valeur": "130343.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "139677.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-10-31", "valeur": "142199.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-11-30", "valeur": "144223.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "143921.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-01-31", "valeur": "139015.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-02-28", "valeur": "137479.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "137862.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-04-30", "valeur": "139094.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-05-31", "valeur": "139141.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "142165.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-07-31", "valeur": "138507.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-08-31", "valeur": "129380.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "135805.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "137369.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "135813.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "132814.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "130129.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "131089.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "134343.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "137309.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "138959.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "139473.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "138206.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "128839.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "136747.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "137783.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "136364.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "134766.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "132119.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "132925.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "129188.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "85361.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "110477.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "127037.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "131715.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "127831.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "138347.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "139170.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "137068.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "135943.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "133426.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "135483.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "142526.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "142825.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "146630.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "151570.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "146889.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "137166.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "146874.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "146933.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "145880.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "143379.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "140828.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "141639.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "146760.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "149211.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "150544.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "152922.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "146729.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "137870.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "146311.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "6488.0", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "18170.0", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "21615.0", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "67921.0", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "0.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "7659.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "14407.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "14961.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "15131.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "15451.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "18335.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "51659.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "66651.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "78775.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "93681.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "163649.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "184175.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "200953.0", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "8629.0", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "8902.0", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "9239.0", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "9606.0", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "10014.0", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "10272.0", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "111.0", "unite": "classes"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "116.0", "unite": "classes"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "161.0", "unite": "classes"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "232.0", "unite": "classes"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "319.0", "unite": "classes"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "405.0", "unite": "classes"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "6.5", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "7.5", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "8.5", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "9.5", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "10.3", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "37477.0", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "42638.0", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "52501.0", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "67588.0", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "83240.0", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "5125776.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "5197338.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "22792361.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "22911142.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "22911142.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "1034.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "1118.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "1208.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "1307.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "1415.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "1547.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "1617.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "1740.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "1889.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "2018.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "2127.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "2251.0", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "375.0", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "399.0", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "426.0", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "455.0", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "499.0", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "522.0", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "69.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "74.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "80.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "83.0", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "12604.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "14429.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "20863.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "28535.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "36498.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "43136.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "46747.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "55057.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "59502.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "62746.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "66048.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "72274.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "80913.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "89317.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "101560.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "113554.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "119622.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "127163.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "135972.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "142444.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "149890.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "157544.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "370344.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "557620.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "640653.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "693614.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "750122.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "803464.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "844258.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "902987.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "960517.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "1010926.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "1062585.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "1112125.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "1164895.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "1218286.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "1269703.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "1331856.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "1398895.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "1458142.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "1517906.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "1581007.0", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "2187526.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "2187526.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "3963257.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "4947869.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "5617811.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "5637811.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "5861584.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "6351184.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "6781184.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "7173458.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "7490908.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "7984997.0", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "6.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "30.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "260.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "1163.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "1588.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "2105.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "2720.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "3162.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "3648.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "4088.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "4415.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "4711.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "5060.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "5422.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "5785.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "6198.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "6580.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "6972.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "7335.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "7650.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "8044.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "8429.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "8775.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "9258.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "9804.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "10176.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "10539.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "10898.0", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "1539.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "2636.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "4032.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "5903.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "8123.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "10386.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "12716.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "26913.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "29079.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "32406.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "35380.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "37919.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "41498.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "45840.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "52374.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "57311.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "62694.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "68119.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "83283.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "85915.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "89017.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "93800.0", "unite": "familles"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-01-31", "valeur": "2782.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-02-28", "valeur": "2494.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "2799.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-04-30", "valeur": "2233.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-05-31", "valeur": "2406.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "2231.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-07-31", "valeur": "2072.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-08-31", "valeur": "1751.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "2321.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-10-31", "valeur": "2519.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-11-30", "valeur": "2496.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "2305.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-01-31", "valeur": "2776.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-02-28", "valeur": "2262.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "2748.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-04-30", "valeur": "2180.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-05-31", "valeur": "2142.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "2244.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-07-31", "valeur": "1942.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-08-31", "valeur": "1861.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "2263.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "2460.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "2582.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "2370.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "2742.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "2706.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "2948.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "2476.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "2400.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "2382.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "2292.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "1943.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "2417.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "2679.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "2636.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "1826.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "2283.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "2324.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "1430.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "669.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "1341.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "2131.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "2269.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "2113.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "2425.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "2582.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "2115.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "2332.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "2539.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "2512.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "2675.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "1726.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "2048.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "2406.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "1983.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "1869.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "2372.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "2255.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "2245.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "2234.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "2230.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "2673.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "2543.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "1773.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "2374.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "2040.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "1715.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "1711.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "2050.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "2134.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "1941.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "1737.0", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-01-31", "valeur": "11271.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-02-28", "valeur": "10849.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-03-31", "valeur": "12127.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-04-30", "valeur": "10037.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-05-31", "valeur": "10378.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-06-30", "valeur": "9814.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-07-31", "valeur": "9486.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-08-31", "valeur": "8527.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-09-30", "valeur": "9526.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-10-31", "valeur": "10693.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-11-30", "valeur": "11102.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "10818.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-01-31", "valeur": "11884.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-02-28", "valeur": "10608.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-03-31", "valeur": "11950.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-04-30", "valeur": "10169.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-05-31", "valeur": "9648.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-06-30", "valeur": "9904.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-07-31", "valeur": "9702.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-08-31", "valeur": "8652.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-09-30", "valeur": "9925.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-10-31", "valeur": "11192.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-11-30", "valeur": "12054.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "12476.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-01-31", "valeur": "12841.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-02-28", "valeur": "12419.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-03-31", "valeur": "13164.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-04-30", "valeur": "12372.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-05-31", "valeur": "11526.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-06-30", "valeur": "11813.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-07-31", "valeur": "11327.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-08-31", "valeur": "10243.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-09-30", "valeur": "11349.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-10-31", "valeur": "13725.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-11-30", "valeur": "14314.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "11675.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-01-31", "valeur": "13615.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-02-29", "valeur": "13831.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-03-31", "valeur": "7124.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-04-30", "valeur": "1640.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-05-31", "valeur": "3561.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-06-30", "valeur": "7738.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-07-31", "valeur": "10095.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-08-31", "valeur": "10388.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-09-30", "valeur": "10757.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-10-31", "valeur": "11569.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-11-30", "valeur": "6196.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "9126.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-01-31", "valeur": "9837.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-02-28", "valeur": "9096.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-03-31", "valeur": "9458.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-04-30", "valeur": "5970.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-05-31", "valeur": "7489.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-06-30", "valeur": "8831.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-07-31", "valeur": "8781.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-08-31", "valeur": "7791.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-09-30", "valeur": "8766.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-10-31", "valeur": "10169.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-11-30", "valeur": "10799.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "10923.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "9240.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-02-28", "valeur": "9360.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-03-31", "valeur": "11064.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-04-30", "valeur": "9221.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-05-31", "valeur": "9596.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-06-30", "valeur": "9048.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-07-31", "valeur": "8485.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-08-31", "valeur": "8389.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-09-30", "valeur": "8767.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-10-31", "valeur": "9358.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-11-30", "valeur": "9033.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "9272.0", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2017-12-31", "valeur": "68437499.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2018-12-31", "valeur": "68030770.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2019-12-31", "valeur": "68941131.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2020-12-31", "valeur": "74516117.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2021-12-31", "valeur": "75056930.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2022-01-31", "valeur": "74818068.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "maille_geographique": "national", "date": "2022-12-31", "valeur": "79317616.0", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}]