[{"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "1268.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1055.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "213.0", "pourcentage_progression": "20.0", "progression_derniere_maj": "1187.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "1286.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "47.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "13.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "34.0", "pourcentage_progression": "262.0", "progression_derniere_maj": "30.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "57.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "12595.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "11196.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1399.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "12055.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "17808.0", "pourcentage_cible": "21.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "2094.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "2094.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "14084.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "14084.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2925.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "382.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "13272.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "4774.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "4774.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1463.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "226.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "3885.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "103712.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "35407.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "68305.0", "pourcentage_progression": "193.0", "progression_derniere_maj": "65156.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "64722.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "359019.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "281679.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "77340.0", "pourcentage_progression": "27.0", "progression_derniere_maj": "181881.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "97.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "16808.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "14275.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "2533.0", "pourcentage_progression": "18.0", "progression_derniere_maj": "15600.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "8.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "26738.0", "pourcentage_cible": "20.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "2719015.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2719015.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3650709.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "5295.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3809.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1486.0", "pourcentage_progression": "39.0", "progression_derniere_maj": "4654.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "14.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "5103.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "1193324.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1193324.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1030199.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "221481.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "221481.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "108885.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "103.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "180043.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "9126.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3084.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "6042.0", "pourcentage_progression": "196.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "12003.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "7950000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "800000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "7150000.0", "pourcentage_progression": "894.0", "progression_derniere_maj": "2930000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "171.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "7950000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "11.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "8.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "38.0", "progression_derniere_maj": "9.5", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "43.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "9866.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5403.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4463.0", "pourcentage_progression": "83.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "10677.0", "pourcentage_cible": "85.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "99.57", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "7901117.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "6953065.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "948052.0", "pourcentage_progression": "14.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "2872.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2478.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "394.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "13377.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "12359.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1018.0", "pourcentage_progression": "8.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "16515.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "16515.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2848.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "480.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "362.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "132.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "230.0", "pourcentage_progression": "174.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "181.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "997.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "-816.0", "pourcentage_progression": "-82.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "317.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "410.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-93.0", "pourcentage_progression": "-23.0", "progression_derniere_maj": "451.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-30.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "8.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "14.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "2902.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2113.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "789.0", "pourcentage_progression": "37.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "10993.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "10993.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "538.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1943.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "28739.0", "pourcentage_cible": "38.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "33.6", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "34.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "10.09", "pourcentage_progression_derniere_maj": "233.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "51.71", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "52.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "52.09", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "18.09", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "18.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.77", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "341.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "155.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "186.0", "pourcentage_progression": "120.0", "progression_derniere_maj": "229.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "49.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "292.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "50.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "35.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "43.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "75.0", "pourcentage_cible": "38.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "44237.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "41070.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "3167.0", "pourcentage_progression": "8.0", "progression_derniere_maj": "29596.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "49.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "46636.0", "pourcentage_cible": "57.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "158020.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "158020.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "29051.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "444.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "153366.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "6011.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "4325.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1686.0", "pourcentage_progression": "39.0", "progression_derniere_maj": "5141.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "7459.0", "pourcentage_cible": "54.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "69.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "27.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "42.0", "pourcentage_progression": "156.0", "progression_derniere_maj": "51.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "35.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "303.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "51.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "252.0", "pourcentage_progression": "494.0", "progression_derniere_maj": "107.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "183.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "315.0", "pourcentage_cible": "95.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "167552.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "167552.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "182811.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "1451.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1451.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5815.0", "pourcentage_cible": "25.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "209.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "209.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "189.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "3003.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3003.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "9087.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9087.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5885.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "54.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "6157.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "9087.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9087.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5885.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "54.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "6157.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "144406.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "86900.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "57506.0", "pourcentage_progression": "66.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "133400.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "6791.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "6791.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1488.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "356.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "10984.0", "pourcentage_cible": "62.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "30633.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "30633.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "9244.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "231.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "23902.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "84", "libelle_region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "valeur_actuelle": "84.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "57.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "27.0", "pourcentage_progression": "47.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "82.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "1055.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "938.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "117.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "1005.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "1109.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "28.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "23.0", "pourcentage_progression": "460.0", "progression_derniere_maj": "16.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "75.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "26.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "18403.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "13409.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4994.0", "pourcentage_progression": "37.0", "progression_derniere_maj": "15398.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "20.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "24857.0", "pourcentage_cible": "44.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "781.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "781.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "5699.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "5699.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1202.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "374.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "6597.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "2744.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "2744.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "841.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "226.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "2121.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "62733.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "24143.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "38590.0", "pourcentage_progression": "160.0", "progression_derniere_maj": "38641.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "62.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "38182.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "199477.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "149561.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "49916.0", "pourcentage_progression": "33.0", "progression_derniere_maj": "104880.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "90.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "21638.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "17416.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "4222.0", "pourcentage_progression": "24.0", "progression_derniere_maj": "19649.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "34217.0", "pourcentage_cible": "25.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "2095078.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2095078.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2580175.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "5019.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3515.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1504.0", "pourcentage_progression": "43.0", "progression_derniere_maj": "4287.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4778.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "155357.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "155357.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "81166.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "91.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "132986.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "6637.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2335.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "4302.0", "pourcentage_progression": "184.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "8866.0", "pourcentage_cible": "66.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "4610000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "950000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "3660000.0", "pourcentage_progression": "385.0", "progression_derniere_maj": "1810000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "155.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "5990000.0", "pourcentage_cible": "73.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "2.8", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1.5", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "87.0", "progression_derniere_maj": "2.1", "pourcentage_progression_derniere_maj": "33.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "10.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "1831.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "893.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "938.0", "pourcentage_progression": "105.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1908.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "99.73", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "6059461.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "3796842.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2262619.0", "pourcentage_progression": "60.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "1323.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1412.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-89.0", "pourcentage_progression": "-6.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "3422.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "3905.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-483.0", "pourcentage_progression": "-12.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "12806.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "12806.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2455.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "422.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "167.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "53.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "114.0", "pourcentage_progression": "215.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "176.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "268.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "-92.0", "pourcentage_progression": "-34.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "193.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "289.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-96.0", "pourcentage_progression": "-33.0", "progression_derniere_maj": "257.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-25.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "17.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "9.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "8.0", "pourcentage_progression": "89.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "2209.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1610.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "599.0", "pourcentage_progression": "37.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "9540.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "9540.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "575.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1559.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "21672.0", "pourcentage_cible": "44.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "43.11", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "43.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.98", "pourcentage_progression_derniere_maj": "170.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "64.63", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "65.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "62.79", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "21.57", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "22.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "19.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "14.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "218.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "77.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "141.0", "pourcentage_progression": "183.0", "progression_derniere_maj": "159.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "37.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "176.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "72.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "66.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "6.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "73.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "31275.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "29133.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "2142.0", "pourcentage_progression": "7.0", "progression_derniere_maj": "20828.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "50.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "34420.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "152914.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "152914.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "33445.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "357.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "121959.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "5741.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "4679.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1062.0", "pourcentage_progression": "23.0", "progression_derniere_maj": "6468.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-11.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "7150.0", "pourcentage_cible": "43.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "91.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "22.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "69.0", "pourcentage_progression": "314.0", "progression_derniere_maj": "72.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "26.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "184.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "31.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "153.0", "pourcentage_progression": "494.0", "progression_derniere_maj": "48.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "283.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "179.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "148682.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "148682.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "148568.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "919.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "919.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5290.0", "pourcentage_cible": "17.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "148.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "148.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "170.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "1213.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1213.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "9172.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9172.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "6029.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "7920.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "9172.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9172.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "6029.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "7920.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "160417.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "79600.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "80817.0", "pourcentage_progression": "102.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "129000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "2992.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "2992.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "64.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4575.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "7084.0", "pourcentage_cible": "42.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "12419.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "12419.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3045.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "308.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "18776.0", "pourcentage_cible": "66.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "32", "libelle_region": "Hauts-de-France", "valeur_actuelle": "81.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "42.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "39.0", "pourcentage_progression": "93.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "721.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "578.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "143.0", "pourcentage_progression": "25.0", "progression_derniere_maj": "653.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "713.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "29.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "22.0", "pourcentage_progression": "314.0", "progression_derniere_maj": "16.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "81.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "26.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "9107.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "9525.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-418.0", "pourcentage_progression": "-4.0", "progression_derniere_maj": "8676.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "12984.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "456.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "456.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "11921.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "11921.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2954.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "304.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "11469.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "3428.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3428.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1114.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "208.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "2859.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "62400.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "20635.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "41765.0", "pourcentage_progression": "202.0", "progression_derniere_maj": "38685.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "61.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "38193.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "229688.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "175125.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "54563.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "102521.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "124.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "9364.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8174.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1190.0", "pourcentage_progression": "15.0", "progression_derniere_maj": "8587.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "14867.0", "pourcentage_cible": "18.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "1822685.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1822685.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2403742.0", "pourcentage_cible": "76.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "2137.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1322.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "815.0", "pourcentage_progression": "62.0", "progression_derniere_maj": "1686.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "27.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "1906.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "358100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "358100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1524680.0", "pourcentage_cible": "23.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "150219.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "150219.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "65867.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "128.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "113234.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "6917.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1966.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "4951.0", "pourcentage_progression": "252.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "7549.0", "pourcentage_cible": "89.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "5020000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1140000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "3880000.0", "pourcentage_progression": "340.0", "progression_derniere_maj": "2390000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "110.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "5020000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "35.8", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "23.2", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "13.0", "pourcentage_progression": "54.0", "progression_derniere_maj": "28.8", "pourcentage_progression_derniere_maj": "24.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "7344.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "3267.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4077.0", "pourcentage_progression": "125.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "6787.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "99.62", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "5614009.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "3541725.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2072284.0", "pourcentage_progression": "59.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "1417.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1475.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-58.0", "pourcentage_progression": "-4.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "6042.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "8575.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-2533.0", "pourcentage_progression": "-30.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "26967.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "26967.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4592.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "487.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "426.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "160.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "266.0", "pourcentage_progression": "166.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "192.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "177.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "8.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "235.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "346.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-111.0", "pourcentage_progression": "-32.0", "progression_derniere_maj": "303.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-22.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "-3.0", "pourcentage_progression": "-38.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "1348.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "985.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "363.0", "pourcentage_progression": "37.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "7209.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "7209.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "321.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2146.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "21096.0", "pourcentage_cible": "34.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "42.78", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "43.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "14.53", "pourcentage_progression_derniere_maj": "194.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "59.16", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "59.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "56.02", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "23.39", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "23.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "20.91", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "110.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "19.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "91.0", "pourcentage_progression": "479.0", "progression_derniere_maj": "67.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "64.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "113.0", "pourcentage_cible": "97.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "26.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "21.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "24.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "19.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "23337.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "20454.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "2883.0", "pourcentage_progression": "14.0", "progression_derniere_maj": "14850.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "57.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "23462.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "48969.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "48969.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "9487.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "416.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "35427.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "3019.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "2048.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "971.0", "pourcentage_progression": "47.0", "progression_derniere_maj": "2633.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "3367.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "78.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "26.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "52.0", "pourcentage_progression": "200.0", "progression_derniere_maj": "56.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "39.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "147.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "37.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "110.0", "pourcentage_progression": "297.0", "progression_derniere_maj": "58.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "153.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "143.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "103148.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "103148.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "109608.0", "pourcentage_cible": "94.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "845.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "845.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3690.0", "pourcentage_cible": "23.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "60.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "60.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "81.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "977.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "977.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "3039.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3039.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1927.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "58.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "4221.0", "pourcentage_cible": "72.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "3039.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3039.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1927.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "58.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "4221.0", "pourcentage_cible": "72.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "128583.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "64300.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "64283.0", "pourcentage_progression": "100.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "101800.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "12599.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "12599.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "312.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3938.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "6660.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "9995.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "9995.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1622.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "516.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "14742.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "93", "libelle_region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "valeur_actuelle": "84.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "54.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "30.0", "pourcentage_progression": "56.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "83.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "1024.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "815.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "209.0", "pourcentage_progression": "26.0", "progression_derniere_maj": "924.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "11.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "971.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "39.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "11.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "28.0", "pourcentage_progression": "255.0", "progression_derniere_maj": "24.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "62.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "37.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "11163.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "9856.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1307.0", "pourcentage_progression": "13.0", "progression_derniere_maj": "10560.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "15885.0", "pourcentage_cible": "22.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "684.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "684.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "7546.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "7546.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1707.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "342.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "7028.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "2756.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "2756.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "914.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "202.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "2196.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "58932.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "25587.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "33345.0", "pourcentage_progression": "130.0", "progression_derniere_maj": "39273.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "50.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "38983.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "185894.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "146014.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "39880.0", "pourcentage_progression": "27.0", "progression_derniere_maj": "97414.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "91.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "16044.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "14335.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1709.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "14287.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "24937.0", "pourcentage_cible": "16.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "1925171.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1925171.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2501969.0", "pourcentage_cible": "77.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "7108.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "5340.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1768.0", "pourcentage_progression": "33.0", "progression_derniere_maj": "6319.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "6856.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "514089.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "514089.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "228826.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "138657.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "138657.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "69476.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "122915.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "6604.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1946.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "4658.0", "pourcentage_progression": "239.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "8194.0", "pourcentage_cible": "75.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "5550000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "820000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "4730000.0", "pourcentage_progression": "577.0", "progression_derniere_maj": "1390000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "299.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "5550000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "7.8", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "4.2", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "86.0", "progression_derniere_maj": "5.9", "pourcentage_progression_derniere_maj": "32.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "33.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "9058.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2481.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "6577.0", "pourcentage_progression": "265.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "6369.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "99.45", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "99.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "5823008.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "5281563.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "541445.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "1257.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1153.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "104.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "3176.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "3596.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-420.0", "pourcentage_progression": "-12.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "5390.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "5390.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1165.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "363.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "261.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "82.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "179.0", "pourcentage_progression": "218.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "522.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "138.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "384.0", "pourcentage_progression": "278.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "194.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "281.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-87.0", "pourcentage_progression": "-31.0", "progression_derniere_maj": "276.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-30.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "2928.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2474.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "454.0", "pourcentage_progression": "18.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "7481.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "7481.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "436.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1616.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "20219.0", "pourcentage_cible": "37.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "32.81", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "33.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "13.36", "pourcentage_progression_derniere_maj": "146.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "55.47", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "55.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "54.18", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "15.14", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "13.19", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "183.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "94.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "89.0", "pourcentage_progression": "95.0", "progression_derniere_maj": "126.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "45.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "177.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "40.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "39.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "54.0", "pourcentage_cible": "7.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "22823.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "21940.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "883.0", "pourcentage_progression": "4.0", "progression_derniere_maj": "15586.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "46.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "26223.0", "pourcentage_cible": "21.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "126142.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "126142.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "22653.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "457.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "128351.0", "pourcentage_cible": "98.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "4282.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "3056.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1226.0", "pourcentage_progression": "40.0", "progression_derniere_maj": "3740.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "14.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "4620.0", "pourcentage_cible": "78.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "84.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "21.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "63.0", "pourcentage_progression": "300.0", "progression_derniere_maj": "52.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "62.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "221.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "38.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "183.0", "pourcentage_progression": "482.0", "progression_derniere_maj": "76.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "191.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "242.0", "pourcentage_cible": "90.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "127587.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "127587.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "125311.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "704.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "704.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4120.0", "pourcentage_cible": "17.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "138.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "138.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "192.0", "pourcentage_cible": "72.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "1859.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1859.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "6653.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "6653.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4416.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "51.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "5961.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "6653.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "6653.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4416.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "51.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "5961.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "110652.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "69800.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "40852.0", "pourcentage_progression": "59.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "105100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "5085.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "5085.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "886.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "474.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "7413.0", "pourcentage_cible": "69.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "15903.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "15903.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3658.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "335.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "15495.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "44", "libelle_region": "Grand Est", "valeur_actuelle": "85.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "52.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "33.0", "pourcentage_progression": "63.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "907.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "700.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "207.0", "pourcentage_progression": "30.0", "progression_derniere_maj": "836.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "8.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "906.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "38.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "13.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "25.0", "pourcentage_progression": "192.0", "progression_derniere_maj": "23.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "65.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "38.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "13459.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "11737.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1722.0", "pourcentage_progression": "15.0", "progression_derniere_maj": "12072.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "11.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "18861.0", "pourcentage_cible": "24.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "591.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "591.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "14216.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "14216.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3438.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "313.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "10338.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "3534.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3534.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1284.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "175.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "2853.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "74029.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "24420.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "49609.0", "pourcentage_progression": "203.0", "progression_derniere_maj": "44748.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "65.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "44563.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "231466.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "174116.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "57350.0", "pourcentage_progression": "33.0", "progression_derniere_maj": "114679.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "102.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "9377.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8368.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1009.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "8915.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "14912.0", "pourcentage_cible": "15.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "2233271.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2233271.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2808419.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "5616.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3826.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1790.0", "pourcentage_progression": "47.0", "progression_derniere_maj": "4814.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "5378.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "822274.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "822274.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "707740.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "191889.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "191889.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "100318.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "91.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "133170.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "7806.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3374.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "4432.0", "pourcentage_progression": "131.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "8878.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "5830000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1560000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "4270000.0", "pourcentage_progression": "274.0", "progression_derniere_maj": "2830000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "106.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "5830000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "19.4", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "12.8", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "52.0", "progression_derniere_maj": "16.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "21.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "19313.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "8270.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "11043.0", "pourcentage_progression": "134.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "17493.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "99.64", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "6656181.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "6114011.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "542170.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "1449.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1478.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-29.0", "pourcentage_progression": "-2.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "6081.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "7353.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-1272.0", "pourcentage_progression": "-17.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "11766.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "11766.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1815.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "548.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "278.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "146.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "132.0", "pourcentage_progression": "90.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "269.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "52.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "217.0", "pourcentage_progression": "417.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "288.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "392.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-104.0", "pourcentage_progression": "-27.0", "progression_derniere_maj": "390.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-26.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "17.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "2672.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1870.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "802.0", "pourcentage_progression": "43.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "9255.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "9255.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "772.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1099.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "21360.0", "pourcentage_cible": "43.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "41.83", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "42.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "14.03", "pourcentage_progression_derniere_maj": "198.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "62.38", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "62.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "61.58", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "22.12", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "22.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "18.79", "pourcentage_progression_derniere_maj": "18.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "277.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "99.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "178.0", "pourcentage_progression": "180.0", "progression_derniere_maj": "181.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "53.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "214.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "29.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "16.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "13.0", "pourcentage_progression": "81.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "53.0", "pourcentage_cible": "35.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "27180.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "23456.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "3724.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "17400.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "56.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "27571.0", "pourcentage_cible": "90.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "124880.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "124880.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "25105.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "397.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "69946.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "4256.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "3384.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "872.0", "pourcentage_progression": "26.0", "progression_derniere_maj": "4173.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "4929.0", "pourcentage_cible": "56.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "78.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "19.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "59.0", "pourcentage_progression": "311.0", "progression_derniere_maj": "44.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "77.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "312.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "71.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "241.0", "pourcentage_progression": "339.0", "progression_derniere_maj": "129.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "142.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "300.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "135750.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "135750.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "133466.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "1582.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1582.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5190.0", "pourcentage_cible": "30.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "106.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "106.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "145.0", "pourcentage_cible": "73.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "3366.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3366.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "9811.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9811.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "6451.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "7884.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "9811.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9811.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "6451.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "7884.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "139848.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "92300.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "47548.0", "pourcentage_progression": "52.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "125700.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "9978.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "9978.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1159.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "761.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "8811.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "19197.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "19197.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3602.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "433.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "16508.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "76", "libelle_region": "Occitanie", "valeur_actuelle": "80.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "40.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "40.0", "pourcentage_progression": "100.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "501.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "395.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "106.0", "pourcentage_progression": "27.0", "progression_derniere_maj": "456.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "487.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "20.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "13.0", "pourcentage_progression": "186.0", "progression_derniere_maj": "13.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "54.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "18.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "7072.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5396.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1676.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "6327.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "9724.0", "pourcentage_cible": "39.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "571.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "571.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3530.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3530.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1008.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "250.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "4054.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "1658.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1658.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "630.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "163.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "1440.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "38460.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "16259.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "22201.0", "pourcentage_progression": "137.0", "progression_derniere_maj": "26625.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "44.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "26462.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "109877.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "87174.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "22703.0", "pourcentage_progression": "26.0", "progression_derniere_maj": "58536.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "88.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "9195.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8170.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1025.0", "pourcentage_progression": "13.0", "progression_derniere_maj": "8039.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "14.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "14604.0", "pourcentage_cible": "16.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "1216739.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1216739.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1508976.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3571.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2579.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "992.0", "pourcentage_progression": "38.0", "progression_derniere_maj": "3063.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3405.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "257363.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "257363.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "228894.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "97237.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "97237.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "52661.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "85.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "73553.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3901.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2166.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "1735.0", "pourcentage_progression": "80.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4904.0", "pourcentage_cible": "63.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3320000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1310000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "2010000.0", "pourcentage_progression": "153.0", "progression_derniere_maj": "1790000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "85.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "3320000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "6.8", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "4.3", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "58.0", "progression_derniere_maj": "5.3", "pourcentage_progression_derniere_maj": "28.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "23.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "2506.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1604.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "902.0", "pourcentage_progression": "56.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3063.0", "pourcentage_cible": "62.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "99.77", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3634192.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "3135245.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "498947.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "461.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "550.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-89.0", "pourcentage_progression": "-16.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "1584.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1749.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-165.0", "pourcentage_progression": "-9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "7679.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "7679.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "865.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "788.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "173.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "72.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "101.0", "pourcentage_progression": "140.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "77.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "134.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "191.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-57.0", "pourcentage_progression": "-30.0", "progression_derniere_maj": "173.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-23.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "9.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "125.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "1583.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1289.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "294.0", "pourcentage_progression": "23.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "6701.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "6701.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "398.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1584.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "11011.0", "pourcentage_cible": "61.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "40.66", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "41.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "12.41", "pourcentage_progression_derniere_maj": "228.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "58.36", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "58.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "57.2", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "17.32", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "17.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.29", "pourcentage_progression_derniere_maj": "13.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "135.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "53.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "82.0", "pourcentage_progression": "155.0", "progression_derniere_maj": "86.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "57.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "103.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "9.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "80.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "29.0", "pourcentage_cible": "17.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "17171.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "15821.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "1350.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "11291.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "18326.0", "pourcentage_cible": "54.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "81153.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "81153.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15692.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "417.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "67377.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "2853.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "1918.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "935.0", "pourcentage_progression": "49.0", "progression_derniere_maj": "2202.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "30.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "2991.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "70.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "20.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "50.0", "pourcentage_progression": "250.0", "progression_derniere_maj": "44.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "159.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "43.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "116.0", "pourcentage_progression": "270.0", "progression_derniere_maj": "59.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "169.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "160.0", "pourcentage_cible": "99.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "69428.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "69428.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "77094.0", "pourcentage_cible": "90.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "457.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "457.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2635.0", "pourcentage_cible": "17.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "34.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "34.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "42.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "2083.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "2083.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3973.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3973.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2963.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "34.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "3169.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "3973.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3973.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2963.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "34.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "3169.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "76155.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "43300.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "32855.0", "pourcentage_progression": "76.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "65300.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "521.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "521.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4294.0", "pourcentage_cible": "12.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "10939.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "10939.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1572.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "596.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "9687.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "28", "libelle_region": "Normandie", "valeur_actuelle": "84.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "36.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "48.0", "pourcentage_progression": "133.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "89.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "848.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "752.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "96.0", "pourcentage_progression": "13.0", "progression_derniere_maj": "810.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "861.0", "pourcentage_cible": "88.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "34.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "13.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "21.0", "pourcentage_progression": "162.0", "progression_derniere_maj": "21.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "62.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "39.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "12778.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "11290.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1488.0", "pourcentage_progression": "13.0", "progression_derniere_maj": "12091.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "18240.0", "pourcentage_cible": "21.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "847.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "847.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "11886.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "11886.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2614.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "355.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "9613.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "3336.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3336.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1068.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "212.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "2754.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "69330.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "26512.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "42818.0", "pourcentage_progression": "162.0", "progression_derniere_maj": "44640.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "55.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "44418.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "225602.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "170711.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "54891.0", "pourcentage_progression": "32.0", "progression_derniere_maj": "112994.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "13384.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "12428.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "956.0", "pourcentage_progression": "8.0", "progression_derniere_maj": "12980.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "20905.0", "pourcentage_cible": "11.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "2283114.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2283114.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2865282.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "7432.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "5548.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1884.0", "pourcentage_progression": "34.0", "progression_derniere_maj": "6768.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "7424.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "177288.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "177288.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "94678.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "87.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "134372.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "7390.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3084.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "4306.0", "pourcentage_progression": "140.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "8958.0", "pourcentage_cible": "73.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "5940000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2050000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "3890000.0", "pourcentage_progression": "190.0", "progression_derniere_maj": "2920000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "103.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "5940000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "9.2", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5.5", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "67.0", "progression_derniere_maj": "7.4", "pourcentage_progression_derniere_maj": "24.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "39.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "13827.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5614.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "8213.0", "pourcentage_progression": "146.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "13263.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "99.54", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "6415834.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "5806893.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "608941.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "906.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "951.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-45.0", "pourcentage_progression": "-5.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "3917.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "4286.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-369.0", "pourcentage_progression": "-9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "5975.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "5975.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1383.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "332.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "406.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "113.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "293.0", "pourcentage_progression": "259.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "169.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "312.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "362.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-50.0", "pourcentage_progression": "-14.0", "progression_derniere_maj": "361.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-14.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "10.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "10.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "3239.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2635.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "604.0", "pourcentage_progression": "23.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "9178.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "9178.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "858.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "970.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "20339.0", "pourcentage_cible": "45.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "38.46", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "11.97", "pourcentage_progression_derniere_maj": "221.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "59.4", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "59.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "59.16", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "16.69", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "17.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "14.48", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "245.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "128.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "117.0", "pourcentage_progression": "91.0", "progression_derniere_maj": "190.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "29.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "237.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "20.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "10.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "10.0", "pourcentage_progression": "100.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "53.0", "pourcentage_cible": "23.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "26189.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "22598.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "3591.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "16609.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "58.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "26769.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "145862.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "145862.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "28058.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "420.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "87321.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "4219.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "3093.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1126.0", "pourcentage_progression": "36.0", "progression_derniere_maj": "3806.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "11.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "4928.0", "pourcentage_cible": "61.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "69.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "18.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "51.0", "pourcentage_progression": "283.0", "progression_derniere_maj": "39.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "77.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "323.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "53.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "270.0", "pourcentage_progression": "509.0", "progression_derniere_maj": "106.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "205.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "317.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "124190.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "124190.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "131340.0", "pourcentage_cible": "95.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "1053.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1053.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4860.0", "pourcentage_cible": "22.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "200.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "200.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "232.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "2537.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "2537.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "8689.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "8689.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5827.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "49.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "8226.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "8689.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "8689.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5827.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "49.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "8226.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "119568.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "79800.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "39768.0", "pourcentage_progression": "50.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "111400.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "7407.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "7407.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "449.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1550.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "7002.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "26266.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "26266.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "8409.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "212.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "16043.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "75", "libelle_region": "Nouvelle-Aquitaine", "valeur_actuelle": "83.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "36.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "47.0", "pourcentage_progression": "131.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "444.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "350.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "94.0", "pourcentage_progression": "27.0", "progression_derniere_maj": "406.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "432.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "20.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "14.0", "pourcentage_progression": "233.0", "progression_derniere_maj": "12.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "67.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "19.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "5307.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "4263.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1044.0", "pourcentage_progression": "24.0", "progression_derniere_maj": "4853.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "7449.0", "pourcentage_cible": "33.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "481.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "481.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "3384.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3384.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "914.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "270.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "3134.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "1213.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1213.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "352.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "245.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "1050.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "26130.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "13468.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "12662.0", "pourcentage_progression": "94.0", "progression_derniere_maj": "18377.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "42.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "18116.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "81824.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "66019.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "15805.0", "pourcentage_progression": "24.0", "progression_derniere_maj": "44421.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "84.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "5092.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4968.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "124.0", "pourcentage_progression": "2.0", "progression_derniere_maj": "4660.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "8370.0", "pourcentage_cible": "4.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "944813.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "944813.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1183521.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "2844.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1816.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1028.0", "pourcentage_progression": "57.0", "progression_derniere_maj": "2450.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "2704.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "66457.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "66457.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "36437.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "82.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "57009.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "3040.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1493.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "1547.0", "pourcentage_progression": "104.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3801.0", "pourcentage_cible": "67.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "2570000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "120000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "2450000.0", "pourcentage_progression": "2042.0", "progression_derniere_maj": "190000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1253.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "2570000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "4.8", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2.6", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "85.0", "progression_derniere_maj": "3.6", "pourcentage_progression_derniere_maj": "33.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "18.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "2789.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1075.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1714.0", "pourcentage_progression": "159.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2406.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "99.53", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "2626351.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "2697668.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-71317.0", "pourcentage_progression": "-3.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "511.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "591.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-80.0", "pourcentage_progression": "-14.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "1534.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1710.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-176.0", "pourcentage_progression": "-10.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "2839.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "2839.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "750.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "279.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "108.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "55.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "53.0", "pourcentage_progression": "96.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "133.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "136.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "192.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-56.0", "pourcentage_progression": "-29.0", "progression_derniere_maj": "163.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-17.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "17.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "1431.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "845.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "586.0", "pourcentage_progression": "69.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "4222.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "4222.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "263.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1505.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "8680.0", "pourcentage_cible": "49.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "35.98", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "36.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "12.64", "pourcentage_progression_derniere_maj": "185.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "54.17", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "54.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "54.47", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "15.78", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "16.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "13.27", "pourcentage_progression_derniere_maj": "19.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "121.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "79.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "42.0", "pourcentage_progression": "53.0", "progression_derniere_maj": "104.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "124.0", "pourcentage_cible": "93.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "150.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "22.0", "pourcentage_cible": "15.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "12435.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "11340.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "1095.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "8118.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "53.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "13573.0", "pourcentage_cible": "49.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "59434.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "59434.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "10854.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "448.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "53643.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "1918.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "1538.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "380.0", "pourcentage_progression": "25.0", "progression_derniere_maj": "1954.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-2.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "2354.0", "pourcentage_cible": "47.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "79.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "19.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "60.0", "pourcentage_progression": "316.0", "progression_derniere_maj": "48.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "65.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "142.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "21.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "121.0", "pourcentage_progression": "576.0", "progression_derniere_maj": "44.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "223.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "138.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "54847.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "54847.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "55291.0", "pourcentage_cible": "99.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "477.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "477.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1890.0", "pourcentage_cible": "25.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "71.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "71.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "93.0", "pourcentage_cible": "76.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "1163.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1163.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "3786.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3786.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2381.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "3225.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "3786.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3786.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2381.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "3225.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "53039.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "33900.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "19139.0", "pourcentage_progression": "56.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "46600.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "1251.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "1251.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "85.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1372.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "3301.0", "pourcentage_cible": "38.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "12883.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "12883.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3592.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "259.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "7554.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "24", "libelle_region": "Centre-Val de Loire", "valeur_actuelle": "87.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "33.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "54.0", "pourcentage_progression": "164.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "95.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "460.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "392.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "68.0", "pourcentage_progression": "17.0", "progression_derniere_maj": "437.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "461.0", "pourcentage_cible": "99.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "28.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "20.0", "pourcentage_progression": "250.0", "progression_derniere_maj": "14.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "24.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "5959.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5164.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "795.0", "pourcentage_progression": "15.0", "progression_derniere_maj": "5603.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "8386.0", "pourcentage_cible": "25.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "724.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "724.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "3585.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "3585.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1158.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "210.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "3630.0", "pourcentage_cible": "99.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "1452.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1452.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "467.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "211.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "1161.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "29727.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "13807.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "15920.0", "pourcentage_progression": "115.0", "progression_derniere_maj": "20049.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "48.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "20149.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "87693.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "72679.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "15014.0", "pourcentage_progression": "21.0", "progression_derniere_maj": "48254.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "82.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "8605.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "7216.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1389.0", "pourcentage_progression": "19.0", "progression_derniere_maj": "7791.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "15480.0", "pourcentage_cible": "17.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "1034981.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1034981.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1297744.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "3679.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2992.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "687.0", "pourcentage_progression": "23.0", "progression_derniere_maj": "3274.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3577.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "68623.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "68623.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "38722.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "77.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "61987.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "2846.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1041.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "1805.0", "pourcentage_progression": "173.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4132.0", "pourcentage_cible": "58.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "2810000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1010000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "1800000.0", "pourcentage_progression": "178.0", "progression_derniere_maj": "1410000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "99.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "2810000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "10.1", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5.9", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "71.0", "progression_derniere_maj": "8.1", "pourcentage_progression_derniere_maj": "25.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "46.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "4488.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2074.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2414.0", "pourcentage_progression": "116.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4338.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "99.75", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "3226799.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "3243281.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-16482.0", "pourcentage_progression": "-1.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "450.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "449.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "1189.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1698.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-509.0", "pourcentage_progression": "-30.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "3872.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "3872.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "809.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "379.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "108.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "34.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "74.0", "pourcentage_progression": "218.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "259.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "13.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "246.0", "pourcentage_progression": "1892.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "138.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "244.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-106.0", "pourcentage_progression": "-43.0", "progression_derniere_maj": "207.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-33.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "75.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "1899.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1207.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "692.0", "pourcentage_progression": "57.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "4293.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "4293.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "342.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1155.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "9848.0", "pourcentage_cible": "44.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "35.01", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "35.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "7.69", "pourcentage_progression_derniere_maj": "355.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "61.92", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "62.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "60.7", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "15.3", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "12.47", "pourcentage_progression_derniere_maj": "23.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "141.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "91.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "50.0", "pourcentage_progression": "55.0", "progression_derniere_maj": "110.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "28.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "147.0", "pourcentage_cible": "89.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "22.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "9.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "13.0", "pourcentage_progression": "144.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "27.0", "pourcentage_cible": "72.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "11754.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "11271.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "483.0", "pourcentage_progression": "4.0", "progression_derniere_maj": "7933.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "48.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "13307.0", "pourcentage_cible": "24.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "82583.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "82583.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "14030.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "489.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "75451.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "1882.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "1439.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "443.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "2013.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-7.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "2199.0", "pourcentage_cible": "58.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "63.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "14.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "49.0", "pourcentage_progression": "350.0", "progression_derniere_maj": "34.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "85.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "212.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "29.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "183.0", "pourcentage_progression": "631.0", "progression_derniere_maj": "70.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "203.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "208.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "65566.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "65566.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "62023.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "321.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "321.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2415.0", "pourcentage_cible": "13.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "77.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "77.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "77.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "1004.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1004.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "4465.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "4465.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2815.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "4631.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "4465.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "4465.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2815.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "59.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "4631.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "53493.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "28600.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "24893.0", "pourcentage_progression": "87.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "41500.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "2260.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "2260.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3408.0", "pourcentage_cible": "66.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "12171.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "12171.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2601.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "368.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "7730.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "27", "libelle_region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "valeur_actuelle": "88.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "38.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "50.0", "pourcentage_progression": "132.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "382.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "333.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "49.0", "pourcentage_progression": "15.0", "progression_derniere_maj": "362.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "383.0", "pourcentage_cible": "98.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "16.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "11.0", "pourcentage_progression": "220.0", "progression_derniere_maj": "8.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "16.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "5027.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "4138.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "889.0", "pourcentage_progression": "21.0", "progression_derniere_maj": "4702.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "7114.0", "pourcentage_cible": "30.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "534.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "534.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "6550.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "6550.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1703.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "285.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "4294.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "1647.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1647.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "495.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "233.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "1344.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "40032.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "14196.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "25836.0", "pourcentage_progression": "182.0", "progression_derniere_maj": "26421.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "26065.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "125978.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "96199.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "29779.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "66099.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "91.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "5572.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "5389.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "183.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "5381.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "8797.0", "pourcentage_cible": "5.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "1258154.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1258154.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1579838.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "4514.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2843.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1671.0", "pourcentage_progression": "59.0", "progression_derniere_maj": "3451.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "31.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4084.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "103429.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "103429.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "62125.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "66.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "75004.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "3584.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1736.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "1848.0", "pourcentage_progression": "106.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5000.0", "pourcentage_cible": "57.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "3320000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1240000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "2080000.0", "pourcentage_progression": "168.0", "progression_derniere_maj": "1940000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "71.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "3320000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "10.3", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5.9", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "75.0", "progression_derniere_maj": "7.6", "pourcentage_progression_derniere_maj": "36.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "48.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "4381.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2697.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1684.0", "pourcentage_progression": "62.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5172.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "99.69", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "2769593.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "2696803.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "72790.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "544.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "517.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "27.0", "pourcentage_progression": "5.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "1646.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1972.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-326.0", "pourcentage_progression": "-17.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "3733.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "3733.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "569.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "556.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "71.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "44.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "27.0", "pourcentage_progression": "61.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "2.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "102.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "177.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-75.0", "pourcentage_progression": "-42.0", "progression_derniere_maj": "171.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-40.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "13.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "117.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "1458.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1355.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "103.0", "pourcentage_progression": "8.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "5168.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "5168.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "434.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1091.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "9482.0", "pourcentage_cible": "55.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "38.31", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "8.44", "pourcentage_progression_derniere_maj": "354.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "60.82", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "61.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "60.85", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "12.29", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "12.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "10.55", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "151.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "86.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "65.0", "pourcentage_progression": "76.0", "progression_derniere_maj": "117.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "29.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "126.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "14.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "8.0", "pourcentage_progression": "133.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "30.0", "pourcentage_cible": "33.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "17069.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "15015.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "2054.0", "pourcentage_progression": "14.0", "progression_derniere_maj": "11058.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "54.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "17774.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "89353.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "89353.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "18250.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "390.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "60958.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "2068.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "1415.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "653.0", "pourcentage_progression": "46.0", "progression_derniere_maj": "1923.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "8.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "2310.0", "pourcentage_cible": "73.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "48.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "18.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "30.0", "pourcentage_progression": "167.0", "progression_derniere_maj": "37.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "30.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "121.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "21.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "476.0", "progression_derniere_maj": "32.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "278.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "125.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "130260.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "130260.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "76565.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "469.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "469.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2440.0", "pourcentage_cible": "19.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "97.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "97.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "111.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "2151.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "2151.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "4720.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "4720.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3121.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "51.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "3455.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "4720.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "4720.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3121.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "51.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "3455.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "81902.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "47100.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "34802.0", "pourcentage_progression": "74.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "61800.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "2600.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "2600.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "40.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6400.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "4269.0", "pourcentage_cible": "61.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "11057.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "11057.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2715.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "307.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "9778.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "53", "libelle_region": "Bretagne", "valeur_actuelle": "86.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "51.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "35.0", "pourcentage_progression": "69.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "90.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "48.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "44.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "47.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "48.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "150.0", "progression_derniere_maj": "2.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "150.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "472.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "459.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "13.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "406.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "622.0", "pourcentage_cible": "8.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "27.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "27.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "769.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "769.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "296.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "160.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "910.0", "pourcentage_cible": "85.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "236.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "236.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "111.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "113.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "243.0", "pourcentage_cible": "97.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "2910.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "1423.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1487.0", "pourcentage_progression": "104.0", "progression_derniere_maj": "1883.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "55.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "1849.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "14544.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "12017.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "2527.0", "pourcentage_progression": "21.0", "progression_derniere_maj": "4693.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "210.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "569.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "392.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "177.0", "pourcentage_progression": "45.0", "progression_derniere_maj": "487.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "823.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "103565.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "103565.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "134012.0", "pourcentage_cible": "77.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "53.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "19.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "34.0", "pourcentage_progression": "179.0", "progression_derniere_maj": "18.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "194.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "70.0", "pourcentage_cible": "67.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "11002.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "11002.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3301.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "233.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "7771.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "443.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "48.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "395.0", "pourcentage_progression": "823.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "518.0", "pourcentage_cible": "84.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "340000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "340000.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "340000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "340000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "22.5", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "10.6", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "12.0", "pourcentage_progression": "112.0", "progression_derniere_maj": "14.8", "pourcentage_progression_derniere_maj": "52.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "775.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "398.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "377.0", "pourcentage_progression": "95.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "834.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "91.31", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "91.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "730459.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "526289.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "204170.0", "pourcentage_progression": "39.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "22.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "23.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-1.0", "pourcentage_progression": "-4.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "76.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "74.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "258.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "258.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "44.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "486.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2020-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "42.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "30.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "12.0", "pourcentage_progression": "40.0", "progression_derniere_maj": "30.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "40.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "11.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "9.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "22.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "216.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "282.0", "date_valeur_initiale": "2021-09-30", "progression": "-66.0", "pourcentage_progression": "-23.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "227.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "227.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "13.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1646.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "946.0", "pourcentage_cible": "24.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "55.73", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "56.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "29.82", "pourcentage_progression_derniere_maj": "87.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "64.58", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "65.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "61.34", "pourcentage_progression_derniere_maj": "5.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "21.01", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "21.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "17.21", "pourcentage_progression_derniere_maj": "22.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "6.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "50.0", "progression_derniere_maj": "6.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "7.0", "pourcentage_cible": "67.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "1072.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "941.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "131.0", "pourcentage_progression": "14.0", "progression_derniere_maj": "687.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "56.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "1242.0", "pourcentage_cible": "44.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "2197.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "2197.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "503.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "337.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1860.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "110.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "95.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "16.0", "progression_derniere_maj": "79.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "39.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "154.0", "pourcentage_cible": "25.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "64.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "16.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "48.0", "pourcentage_progression": "300.0", "progression_derniere_maj": "32.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "35.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "31.0", "pourcentage_progression": "775.0", "progression_derniere_maj": "14.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "150.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "34.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "2772.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "2772.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5991.0", "pourcentage_cible": "46.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "145.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "145.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "480.0", "pourcentage_cible": "30.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "141.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "141.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "880.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "880.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "665.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "32.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1090.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "880.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "880.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "665.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "32.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1090.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "5970.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3300.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2670.0", "pourcentage_progression": "81.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5300.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "24.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "24.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "343.0", "pourcentage_cible": "7.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "309.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "309.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "148.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "109.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "783.0", "pourcentage_cible": "39.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "94", "libelle_region": "Corse", "valeur_actuelle": "87.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "87.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "97.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "469.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "427.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "42.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "443.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "469.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "22.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "17.0", "pourcentage_progression": "340.0", "progression_derniere_maj": "8.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "175.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "18.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "6682.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5879.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "803.0", "pourcentage_progression": "14.0", "progression_derniere_maj": "6504.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "9685.0", "pourcentage_cible": "21.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "1010.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "1010.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "6949.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "6949.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1785.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "289.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "4891.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "1607.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1607.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "500.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "221.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "1242.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "51443.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "19742.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "31701.0", "pourcentage_progression": "161.0", "progression_derniere_maj": "33122.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "55.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "33253.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "157682.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "123117.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "34565.0", "pourcentage_progression": "28.0", "progression_derniere_maj": "84359.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "87.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "8540.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8647.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "-107.0", "pourcentage_progression": "-1.0", "progression_derniere_maj": "8469.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "13783.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "1387378.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1387378.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1733724.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "4963.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3359.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1604.0", "pourcentage_progression": "48.0", "progression_derniere_maj": "4292.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4840.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "114499.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "114499.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "67396.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "70.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "85389.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3638.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1461.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "2177.0", "pourcentage_progression": "149.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5693.0", "pourcentage_cible": "51.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3760000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1270000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "2490000.0", "pourcentage_progression": "196.0", "progression_derniere_maj": "2980000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "26.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "3760000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "12.4", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "8.2", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "51.0", "progression_derniere_maj": "10.3", "pourcentage_progression_derniere_maj": "20.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "62.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "5355.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2953.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2402.0", "pourcentage_progression": "81.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5985.0", "pourcentage_cible": "79.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "99.7", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3338526.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "2894031.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "444495.0", "pourcentage_progression": "15.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "859.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "802.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "57.0", "pourcentage_progression": "7.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3118.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "3037.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "81.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "2991.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "2991.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "399.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "650.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "101.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "28.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "73.0", "pourcentage_progression": "261.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "94.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "157.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "215.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-58.0", "pourcentage_progression": "-27.0", "progression_derniere_maj": "195.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-19.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "12.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "11.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "1539.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "980.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "559.0", "pourcentage_progression": "57.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "4532.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "4532.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "291.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1457.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "11151.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "38.3", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "11.32", "pourcentage_progression_derniere_maj": "238.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "60.72", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "61.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "60.73", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "13.84", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "14.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "11.92", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "121.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "73.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "48.0", "pourcentage_progression": "66.0", "progression_derniere_maj": "102.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "19.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "111.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "15.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "10.0", "pourcentage_progression": "200.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "34.0", "pourcentage_cible": "34.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "23368.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "20658.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "2710.0", "pourcentage_progression": "13.0", "progression_derniere_maj": "15215.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "54.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "23984.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "94766.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "94766.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "19523.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "385.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "52352.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3167.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "1868.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1299.0", "pourcentage_progression": "70.0", "progression_derniere_maj": "2823.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "12.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "3541.0", "pourcentage_cible": "78.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "76.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "18.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "58.0", "pourcentage_progression": "322.0", "progression_derniere_maj": "43.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "77.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "119.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "25.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "94.0", "pourcentage_progression": "376.0", "progression_derniere_maj": "44.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "170.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "115.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "85319.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "85319.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "87781.0", "pourcentage_cible": "97.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "466.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "466.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1960.0", "pourcentage_cible": "24.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Plan de soutien aux petites lignes ferroviaires", "indicateur": "Nombre de kilom\u00e8tres de lignes r\u00e9nov\u00e9es", "id_indicateur": "nb-km-lignes-regenerees", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "141.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "141.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "144.0", "pourcentage_cible": "98.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "2620.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "2620.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3761.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3761.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2661.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "41.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "2935.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "3761.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "3761.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2661.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "41.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "2935.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "74630.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "47200.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "27430.0", "pourcentage_progression": "58.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "64900.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "1561.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "1561.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5173.0", "pourcentage_cible": "30.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "10106.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "10106.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1950.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "418.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "11745.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "52", "libelle_region": "Pays de la Loire", "valeur_actuelle": "89.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "37.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "52.0", "pourcentage_progression": "141.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "98.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "1493.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1267.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "226.0", "pourcentage_progression": "18.0", "progression_derniere_maj": "1408.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "1504.0", "pourcentage_cible": "95.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "60.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "11.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "49.0", "pourcentage_progression": "445.0", "progression_derniere_maj": "36.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "67.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "55.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "21724.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "17227.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4497.0", "pourcentage_progression": "26.0", "progression_derniere_maj": "18315.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "19.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "28263.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "760.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "760.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "20624.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "20624.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4020.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "413.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "29499.0", "pourcentage_cible": "70.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "6999.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "6999.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2323.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "201.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "5649.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "193723.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "64155.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "129568.0", "pourcentage_progression": "202.0", "progression_derniere_maj": "116526.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "66.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "113790.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "679605.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "576539.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "103066.0", "pourcentage_progression": "18.0", "progression_derniere_maj": "347754.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "95.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "15784.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "13243.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "2541.0", "pourcentage_progression": "19.0", "progression_derniere_maj": "14811.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "29594.0", "pourcentage_cible": "16.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "3314905.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "3314905.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5273981.0", "pourcentage_cible": "63.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "4785.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3651.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1134.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "4650.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "5104.0", "pourcentage_cible": "78.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Instaurer des zones \u00e0 faibles \u00e9missions", "indicateur": "Nombre d'habitants vivant \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une zone \u00e0 faibles \u00e9missions", "id_indicateur": "nb-habitants-zfe", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "4839847.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2187526.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2652321.0", "pourcentage_progression": "121.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "5279661.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "256726.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "256726.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "92358.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "178.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "274237.0", "pourcentage_cible": "94.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "15054.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3936.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "11118.0", "pourcentage_progression": "282.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "18282.0", "pourcentage_cible": "77.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "12180000.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3320000.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "8860000.0", "pourcentage_progression": "267.0", "progression_derniere_maj": "8730000.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "40.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "12180000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "7.1", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2.7", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "163.0", "progression_derniere_maj": "5.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "42.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "36.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "712.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "314.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "398.0", "pourcentage_progression": "127.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "748.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "S\u00e9curiser le paiement des aides PAC", "indicateur": "Taux de b\u00e9n\u00e9ficiaires pay\u00e9s dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus", "id_indicateur": "taux-paiement-dpb", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "99.92", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "100.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "99.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "28813422.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "10331587.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "18481835.0", "pourcentage_progression": "179.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "14594.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "15985.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-1391.0", "pourcentage_progression": "-9.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "62415.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "73666.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-11251.0", "pourcentage_progression": "-15.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "39509.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "39509.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "8004.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "394.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "846.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "428.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "418.0", "pourcentage_progression": "98.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "992.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2651.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "-1659.0", "pourcentage_progression": "-63.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "209.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "319.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-110.0", "pourcentage_progression": "-34.0", "progression_derniere_maj": "267.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-22.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "3.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "3.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "1843.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1139.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "704.0", "pourcentage_progression": "62.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "12741.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "12741.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "586.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2074.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "39778.0", "pourcentage_cible": "32.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "46.47", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "46.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.37", "pourcentage_progression_derniere_maj": "202.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "38.96", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "39.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "39.17", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "18.14", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "18.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.9", "pourcentage_progression_derniere_maj": "14.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "162.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "59.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "103.0", "pourcentage_progression": "175.0", "progression_derniere_maj": "114.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "42.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "134.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "215.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "158.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "57.0", "pourcentage_progression": "36.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "181.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "70621.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "64881.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "5740.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "47355.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "49.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "76681.0", "pourcentage_cible": "49.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "132096.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "132096.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "28959.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "356.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "133362.0", "pourcentage_cible": "99.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "15065.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "12124.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2941.0", "pourcentage_progression": "24.0", "progression_derniere_maj": "12991.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "16.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "17381.0", "pourcentage_cible": "56.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "93.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "62.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "31.0", "pourcentage_progression": "50.0", "progression_derniere_maj": "86.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "8.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "163.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "26.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "137.0", "pourcentage_progression": "527.0", "progression_derniere_maj": "46.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "254.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "145.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "328395.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "328395.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "280188.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "1752.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1752.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "7245.0", "pourcentage_cible": "24.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "380.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "380.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "9448.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9448.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5373.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "76.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "6164.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "9448.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "9448.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5373.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "76.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "6164.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "267345.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "98000.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "169345.0", "pourcentage_progression": "173.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "233100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "9831.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "9831.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1802.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "446.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "17262.0", "pourcentage_cible": "57.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "20438.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "20438.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "5837.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "250.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "38007.0", "pourcentage_cible": "54.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "11", "libelle_region": "\u00cele-de-France", "valeur_actuelle": "82.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "43.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "39.0", "pourcentage_progression": "91.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "83.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "89.0", "date_valeur_initiale": "2019-10-31", "progression": "11.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "100.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2021-10-31", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "88.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "3.0", "date_valeur_initiale": "2019-11-30", "progression": "85.0", "pourcentage_progression": "2833.0", "progression_derniere_maj": "30.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "193.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-11-30", "cible": "89.0", "pourcentage_cible": "99.0", "date_cible": "2022-11-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "91.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "86.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "6.0", "progression_derniere_maj": "88.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "36.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "37.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "19.0", "date_valeur_initiale": "2018-03-31", "progression": "18.0", "pourcentage_progression": "95.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "36.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "132.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "125.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "6.0", "progression_derniere_maj": "130.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "134.0", "pourcentage_cible": "78.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "6.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "500.0", "progression_derniere_maj": "3.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "32.7", "date_valeur_actuelle": "2021-10-31", "valeur_initiale": "21.4", "date_valeur_initiale": "2017-10-31", "progression": "11.0", "pourcentage_progression": "53.0", "progression_derniere_maj": "31.5", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-10-31", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "44.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "2576.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2002.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "574.0", "pourcentage_progression": "29.0", "progression_derniere_maj": "2605.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "3348.0", "pourcentage_cible": "43.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "13.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "13.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "530.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "530.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17567.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "46.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "210.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "210.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "66.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "218.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "255.0", "pourcentage_cible": "82.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "3116.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "834.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2282.0", "pourcentage_progression": "274.0", "progression_derniere_maj": "1540.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "102.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "1446.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "7526.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "6347.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "1179.0", "pourcentage_progression": "19.0", "progression_derniere_maj": "4771.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "58.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "676.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "638.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "6.0", "progression_derniere_maj": "623.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "1726.0", "pourcentage_cible": "3.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "121868.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "121868.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "151710.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "150.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "75.0", "pourcentage_cible": "7.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "4897.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "4897.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1327.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "269.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "8362.0", "pourcentage_cible": "59.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "53.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "46.0", "pourcentage_progression": "657.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "557.0", "pourcentage_cible": "8.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "390000.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "4.4", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.6", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "633.0", "progression_derniere_maj": "1.6", "pourcentage_progression_derniere_maj": "175.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "26.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "233.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "49.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "184.0", "pourcentage_progression": "376.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "160.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "588108.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "607406.0", "date_valeur_initiale": "2021-12-31", "progression": "-19298.0", "pourcentage_progression": "-3.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "24.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "43.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-19.0", "pourcentage_progression": "-44.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "34.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "62.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-28.0", "pourcentage_progression": "-45.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "825.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "825.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "133.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "520.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "35.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "11.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "24.0", "pourcentage_progression": "218.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "35.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "41.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-6.0", "pourcentage_progression": "-15.0", "progression_derniere_maj": "47.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-26.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "8.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "3.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "167.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "219.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "117.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "102.0", "pourcentage_progression": "87.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "499.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "499.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "29.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1621.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1338.0", "pourcentage_cible": "37.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "34.17", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "34.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "19.17", "pourcentage_progression_derniere_maj": "78.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "55.77", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "56.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "53.77", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "29.96", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "30.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "23.44", "pourcentage_progression_derniere_maj": "28.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "5.0", "pourcentage_progression": "250.0", "progression_derniere_maj": "6.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "11.0", "pourcentage_cible": "56.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "2.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "100.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "33.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "528.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "322.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "206.0", "pourcentage_progression": "64.0", "progression_derniere_maj": "245.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "116.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "533.0", "pourcentage_cible": "98.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "6.8", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "11.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-4.0", "pourcentage_progression": "-38.0", "progression_derniere_maj": "9.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-24.0", "progression_derniere_maj_date": "2018-12-31", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "52.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "4539.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "4539.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "293.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1449.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "4536.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "57.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "136.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-79.0", "pourcentage_progression": "-58.0", "progression_derniere_maj": "70.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-19.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "165.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "74.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "67.0", "pourcentage_progression": "957.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "72.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "50.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "13.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "37.0", "pourcentage_progression": "285.0", "progression_derniere_maj": "20.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "150.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "29.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "29.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1350.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "26.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "6761.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "6761.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "9898.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "51.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "51.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "380.0", "pourcentage_cible": "13.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "34.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "34.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "380.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "380.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "291.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "31.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "771.0", "pourcentage_cible": "49.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "380.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "380.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "291.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "31.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "771.0", "pourcentage_cible": "49.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "11743.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "5800.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "5943.0", "pourcentage_progression": "102.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "9100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "1975.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "1975.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "165.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1097.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "622.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "1067.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "1067.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "466.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "129.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "1437.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-03-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-01-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "01", "libelle_region": "Guadeloupe", "valeur_actuelle": "50.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "100.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "-50.0", "pourcentage_progression": "-50.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "92.0", "date_valeur_initiale": "2019-10-31", "progression": "8.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "100.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2021-10-31", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "14.0", "date_valeur_initiale": "2019-11-30", "progression": "86.0", "pourcentage_progression": "614.0", "progression_derniere_maj": "46.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "117.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-11-30", "cible": "96.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-11-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "96.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "95.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "1.0", "progression_derniere_maj": "96.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "20.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "47.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "32.0", "date_valeur_initiale": "2018-03-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "47.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "54.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "72.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "55.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "17.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "69.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "72.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "3.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "200.0", "progression_derniere_maj": "2.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "50.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "43.2", "date_valeur_actuelle": "2020-10-31", "valeur_initiale": "21.4", "date_valeur_initiale": "2017-10-31", "progression": "22.0", "pourcentage_progression": "102.0", "progression_derniere_maj": "31.5", "pourcentage_progression_derniere_maj": "37.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-10-31", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "85.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "1408.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1412.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-4.0", "pourcentage_progression": "-0.0", "progression_derniere_maj": "1283.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "10.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "1753.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "15.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "316.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "316.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "55.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "475.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "960.0", "pourcentage_cible": "33.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "287.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "287.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "96.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "199.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "225.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "1996.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "873.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1123.0", "pourcentage_progression": "129.0", "progression_derniere_maj": "1145.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "74.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "998.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "7540.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "6773.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "767.0", "pourcentage_progression": "11.0", "progression_derniere_maj": "4653.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "62.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "1582.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1534.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "48.0", "pourcentage_progression": "3.0", "progression_derniere_maj": "1583.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-0.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "3010.0", "pourcentage_cible": "3.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "125981.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "125981.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "157700.0", "pourcentage_cible": "80.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "11.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "57.0", "progression_derniere_maj": "8.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "38.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "71.0", "pourcentage_cible": "6.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "5017.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "5017.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "1499.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "235.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "7900.0", "pourcentage_cible": "64.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "83.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "82.0", "pourcentage_progression": "8200.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "527.0", "pourcentage_cible": "16.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "370000.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "3.2", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1.7", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "88.0", "progression_derniere_maj": "2.6", "pourcentage_progression_derniere_maj": "23.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "11.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "147.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "57.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "90.0", "pourcentage_progression": "158.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "130.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "466045.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "444319.0", "date_valeur_initiale": "2021-12-31", "progression": "21726.0", "pourcentage_progression": "5.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "48.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "60.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-12.0", "pourcentage_progression": "-20.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "36.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "79.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-43.0", "pourcentage_progression": "-54.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "677.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "677.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "125.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "442.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "96.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-03-31", "progression": "96.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "3.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "21.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "30.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-9.0", "pourcentage_progression": "-30.0", "progression_derniere_maj": "27.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-22.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "6.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "200.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "86.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "55.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "31.0", "pourcentage_progression": "56.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "356.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "356.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "17.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1994.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1392.0", "pourcentage_cible": "26.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "48.15", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "48.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "16.67", "pourcentage_progression_derniere_maj": "189.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "55.24", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "55.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "53.71", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "26.1", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "26.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "23.17", "pourcentage_progression_derniere_maj": "13.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "4.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "33.0", "progression_derniere_maj": "4.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "1.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "7.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "575.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "438.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "137.0", "pourcentage_progression": "31.0", "progression_derniere_maj": "315.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "83.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "680.0", "pourcentage_cible": "57.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "6.06", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "5.5", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "10.0", "progression_derniere_maj": "9.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-33.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "2803.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "2803.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "137.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1946.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "2379.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "53.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "29.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "24.0", "pourcentage_progression": "83.0", "progression_derniere_maj": "46.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "88.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "87.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "80.0", "pourcentage_progression": "1143.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "86.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "37.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "7.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "30.0", "pourcentage_progression": "429.0", "progression_derniere_maj": "19.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "95.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "16.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "12.0", "pourcentage_progression": "300.0", "progression_derniere_maj": "5.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "220.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "17.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "5756.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "5756.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "8882.0", "pourcentage_cible": "65.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "67.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "67.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "450.0", "pourcentage_cible": "15.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "43.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "43.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "474.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "474.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "434.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1160.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "474.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "474.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "434.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "9.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "1160.0", "pourcentage_cible": "41.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "20983.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "7600.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "13383.0", "pourcentage_progression": "176.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "9700.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "1149.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "1149.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "464.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "790.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "790.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "90.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "778.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "1130.0", "pourcentage_cible": "70.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "8.8", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-01-31", "progression": "9.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "59.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "02", "libelle_region": "Martinique", "valeur_actuelle": "78.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "59.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "19.0", "pourcentage_progression": "32.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "61.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "92.0", "date_valeur_initiale": "2019-10-31", "progression": "8.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "94.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2021-10-31", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "8.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2019-11-30", "progression": "6.0", "pourcentage_progression": "300.0", "progression_derniere_maj": "1.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "700.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-11-30", "cible": "64.0", "pourcentage_cible": "10.0", "date_cible": "2022-11-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "91.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "91.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "93.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "43.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-03-31", "progression": "43.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "39.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "141.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "127.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "14.0", "pourcentage_progression": "11.0", "progression_derniere_maj": "133.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "146.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "3.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "200.0", "progression_derniere_maj": "1.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "200.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "67.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "19.6", "date_valeur_actuelle": "2021-10-31", "valeur_initiale": "24.1", "date_valeur_initiale": "2017-10-31", "progression": "-4.0", "pourcentage_progression": "-19.0", "progression_derniere_maj": "16.8", "pourcentage_progression_derniere_maj": "17.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-10-31", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "1438.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1891.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-453.0", "pourcentage_progression": "-24.0", "progression_derniere_maj": "1519.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-5.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "2357.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "26.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "26.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "117.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "117.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "13.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "128.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "128.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "43.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "198.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "126.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "1082.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "401.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "681.0", "pourcentage_progression": "170.0", "progression_derniere_maj": "701.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "54.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "636.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "5139.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "4593.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "546.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "2948.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "74.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "590.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "225.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "365.0", "pourcentage_progression": "162.0", "progression_derniere_maj": "453.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "30.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "638.0", "pourcentage_cible": "88.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "39298.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "39298.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "54662.0", "pourcentage_cible": "72.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "75.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "26.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "49.0", "pourcentage_progression": "188.0", "progression_derniere_maj": "65.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "69.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "3767.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "3767.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "57.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6509.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "6542.0", "pourcentage_cible": "58.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "39.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2020-06-30", "progression": "37.0", "pourcentage_progression": "1850.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "436.0", "pourcentage_cible": "9.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "270000.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "12.1", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "9.4", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "29.0", "progression_derniere_maj": "11.3", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "48.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "104.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "66.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "58.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "130.0", "pourcentage_cible": "59.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "1035299.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "977430.0", "date_valeur_initiale": "2021-12-31", "progression": "57869.0", "pourcentage_progression": "6.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "42.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "58.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-16.0", "pourcentage_progression": "-28.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "53.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "91.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-38.0", "pourcentage_progression": "-42.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "192.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "192.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "55.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "249.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "23.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "23.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "28.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "26.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "8.0", "progression_derniere_maj": "35.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-20.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-03-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "88.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "45.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "43.0", "pourcentage_progression": "96.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "154.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "154.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3750.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "365.0", "pourcentage_cible": "42.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "27.78", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "28.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "6.9", "pourcentage_progression_derniere_maj": "303.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "52.15", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "52.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "53.2", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "40.42", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "40.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "35.64", "pourcentage_progression_derniere_maj": "13.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "4.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "1.0", "pourcentage_progression": "33.0", "progression_derniere_maj": "3.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "33.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "5.0", "pourcentage_cible": "50.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "365.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "215.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "150.0", "pourcentage_progression": "70.0", "progression_derniere_maj": "210.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "74.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "362.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "5.85", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "9.5", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-4.0", "pourcentage_progression": "-38.0", "progression_derniere_maj": "8.2", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-29.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "56.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "849.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "849.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "789.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "8.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "7.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "106.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "68.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "56.0", "progression_derniere_maj": "187.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-43.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "198.0", "pourcentage_cible": "29.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "73.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "67.0", "pourcentage_progression": "1117.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "71.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "50.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "9.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "41.0", "pourcentage_progression": "456.0", "progression_derniere_maj": "21.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "138.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "23.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "22.0", "pourcentage_progression": "2200.0", "progression_derniere_maj": "7.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "229.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "21.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "3588.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "3588.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "8952.0", "pourcentage_cible": "40.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "8.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "8.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "9.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "120.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "120.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "75.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "999.0", "pourcentage_cible": "1.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "75.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "999.0", "pourcentage_cible": "1.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "6465.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1500.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4965.0", "pourcentage_progression": "331.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "6900.0", "pourcentage_cible": "92.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "582.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "582.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "612.0", "pourcentage_cible": "95.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1333.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-03-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-01-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "03", "libelle_region": "Guyane", "valeur_actuelle": "58.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "20.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "190.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "54.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "96.0", "date_valeur_initiale": "2019-10-31", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "4.0", "progression_derniere_maj": "100.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2021-10-31", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "67.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2019-11-30", "progression": "63.0", "pourcentage_progression": "1575.0", "progression_derniere_maj": "16.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "319.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-11-30", "cible": "76.0", "pourcentage_cible": "88.0", "date_cible": "2022-11-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "88.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "81.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "9.0", "progression_derniere_maj": "83.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "37.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "43.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "28.0", "date_valeur_initiale": "2018-03-31", "progression": "15.0", "pourcentage_progression": "54.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "45.0", "pourcentage_cible": "88.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "244.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "217.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "27.0", "pourcentage_progression": "12.0", "progression_derniere_maj": "239.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "2.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "255.0", "pourcentage_cible": "71.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "150.0", "progression_derniere_maj": "3.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "67.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "22.5", "date_valeur_actuelle": "2021-10-31", "valeur_initiale": "22.2", "date_valeur_initiale": "2017-10-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "1.0", "progression_derniere_maj": "23.5", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-4.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-10-31", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "1.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "4235.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "3374.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "861.0", "pourcentage_progression": "26.0", "progression_derniere_maj": "3973.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "5904.0", "pourcentage_cible": "34.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "24.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "24.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "832.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "832.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "20700.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "52.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "450.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "450.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "151.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "198.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "306.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "14454.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "3395.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "11059.0", "pourcentage_progression": "326.0", "progression_derniere_maj": "8590.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "68.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "7907.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "30364.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "21359.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "9005.0", "pourcentage_progression": "42.0", "progression_derniere_maj": "19496.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "56.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "2961.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "1879.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "1082.0", "pourcentage_progression": "58.0", "progression_derniere_maj": "2498.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "19.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "4897.0", "pourcentage_cible": "36.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "278162.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "278162.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "339695.0", "pourcentage_cible": "82.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "355.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "332.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "23.0", "pourcentage_progression": "7.0", "progression_derniere_maj": "386.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-8.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "410.0", "pourcentage_cible": "29.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "12944.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "12944.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "4084.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "217.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "19099.0", "pourcentage_cible": "68.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "164.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "67.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "97.0", "pourcentage_progression": "145.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1273.0", "pourcentage_cible": "8.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "850000.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "5.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2.5", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "100.0", "progression_derniere_maj": "3.5", "pourcentage_progression_derniere_maj": "43.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "20.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "495.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "257.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "238.0", "pourcentage_progression": "93.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "521.0", "pourcentage_cible": "90.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "745162.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "734486.0", "date_valeur_initiale": "2021-12-31", "progression": "10676.0", "pourcentage_progression": "1.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "206.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "281.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-75.0", "pourcentage_progression": "-27.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "170.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "284.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-114.0", "pourcentage_progression": "-40.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "595.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "595.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "60.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "892.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "28.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "9.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "19.0", "pourcentage_progression": "211.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "38.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "47.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-9.0", "pourcentage_progression": "-19.0", "progression_derniere_maj": "39.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-3.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "2.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "-2.0", "pourcentage_progression": "-50.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "200.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "112.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "88.0", "pourcentage_progression": "79.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "1251.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "1251.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "26.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "4712.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "2584.0", "pourcentage_cible": "48.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "32.15", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "32.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "30.08", "pourcentage_progression_derniere_maj": "7.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "70.56", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "71.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "68.68", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "45.58", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "46.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "43.06", "pourcentage_progression_derniere_maj": "6.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "21.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "9.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "12.0", "pourcentage_progression": "133.0", "progression_derniere_maj": "10.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "110.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "2.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "2.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "3464.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "2379.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "1085.0", "pourcentage_progression": "46.0", "progression_derniere_maj": "2098.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "65.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3257.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "4.73", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "2.6", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "82.0", "progression_derniere_maj": "4.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "18.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "6407.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "6407.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "2074.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "209.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "6702.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "717.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "528.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "189.0", "pourcentage_progression": "36.0", "progression_derniere_maj": "880.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-19.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "1067.0", "pourcentage_cible": "35.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "76.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "6.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "70.0", "pourcentage_progression": "1167.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "74.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "91.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "53.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "38.0", "pourcentage_progression": "72.0", "progression_derniere_maj": "82.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "11.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "28.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "3.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "25.0", "pourcentage_progression": "833.0", "progression_derniere_maj": "6.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "367.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "26.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "18445.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "18445.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "24238.0", "pourcentage_cible": "76.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "131.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "131.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1050.0", "pourcentage_cible": "12.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "30.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "30.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "286.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "286.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "286.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "2032.0", "pourcentage_cible": "14.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "286.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "286.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "286.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "2032.0", "pourcentage_cible": "14.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "29888.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "14300.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "15588.0", "pourcentage_progression": "109.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "30500.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "1269.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "1269.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "38.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3239.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "1558.0", "pourcentage_cible": "81.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "5910.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "5910.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3108.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "90.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-06-30", "cible": "3579.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-03-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-01-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "04", "libelle_region": "La R\u00e9union", "valeur_actuelle": "88.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "33.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "55.0", "pourcentage_progression": "167.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "96.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de CP et CE1 en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1-rep", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "100.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "98.0", "date_valeur_initiale": "2019-10-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "2.0", "progression_derniere_maj": "99.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-10-31", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2021-10-31", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "D\u00e9doubler les classes en \u00e9ducation prioritaire (grande section, CP, CE1) ", "indicateur": "Part des classes de grande section en \u00e9ducation prioritaire d\u00e9doubl\u00e9es", "id_indicateur": "tx-gs-rep", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-11-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "55.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-11-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Limiter les classes \u00e0 24 en grande section, CP, CE1", "indicateur": "Part des classes de GS, CP ou CE1 ayant un effectif inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 24 \u00e9l\u00e8ves", "id_indicateur": "tx-classes-cp-ce1", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "83.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "87.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "-4.0", "pourcentage_progression": "-5.0", "progression_derniere_maj": "84.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-1.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "% des classes"}, {"mesure": "Devoirs faits au coll\u00e8ge", "indicateur": "Part de coll\u00e9giens b\u00e9n\u00e9ficiant du dispositif (en %)", "id_indicateur": "taux-collegiens-beneficiaires", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "45.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-03-31", "progression": "45.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "53.0", "pourcentage_cible": "85.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de coll\u00e9giens"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre d\u2019unit\u00e9s locales d\u2019inclusion scolaires (ULIS) pour les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e", "id_indicateur": "nombre-creation-ulis", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "63.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "59.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "7.0", "progression_derniere_maj": "61.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "3.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "69.0", "pourcentage_cible": "40.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "unit\u00e9s"}, {"mesure": "Offrir une scolarisation inclusive \u00e0 tous les enfants handicap\u00e9s", "indicateur": "Nombre de classes adapt\u00e9es \u00e0 la scolarisation des enfants autistes (UEMA/UEEA) \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire", "id_indicateur": "nombre-creation-ueea", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "2.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-09-30", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "67.0", "date_cible": "2022-09-30", "unite": "classes"}, {"mesure": "D\u00e9ployer Parcoursup ", "indicateur": "Taux de r\u00e9ussite aux examens de licence 1", "id_indicateur": "tx-reussite-examens", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "27.8", "date_valeur_actuelle": "2021-10-31", "valeur_initiale": "27.7", "date_valeur_initiale": "2017-10-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "0.0", "progression_derniere_maj": "27.7", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2017-10-31", "cible": "47.0", "pourcentage_cible": "1.0", "date_cible": "2022-10-31", "unite": "% de r\u00e9ussite"}, {"mesure": "Promouvoir l'engagement chez les jeunes", "indicateur": "Nombre de volontaires ayant r\u00e9alis\u00e9 au moins un jour de mission de service civique dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "nb-jeunes-engages", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "1847.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "1087.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "760.0", "pourcentage_progression": "70.0", "progression_derniere_maj": "1178.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "57.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "2214.0", "pourcentage_cible": "67.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "jeunes"}, {"mesure": "Aide de France Relance aux entreprises", "indicateur": "Nombre d\u2019entreprises industrielles (dont PME) b\u00e9n\u00e9ficiaires des aides \u00e0 l'investissement de France Relance", "id_indicateur": "nb-entreprises-industrielles-agricoles", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "2.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-10-31", "progression": "2.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "entreprises industrielles"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un ch\u00e8que num\u00e9rique de 500\u20ac", "id_indicateur": "nb-entreprises-cheaque-numerique", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "29.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "29.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "17.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "Num\u00e9risation des petites et moyennes entreprises", "indicateur": "Nombre d'entreprises ayant dispos\u00e9 d'un diagnostic num\u00e9rique et d'un plan d'action individualis\u00e9", "id_indicateur": "nb-diagnostics-individualises", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "47.0", "date_valeur_actuelle": "2022-11-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "47.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "30.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "57.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-04-30", "cible": "54.0", "pourcentage_cible": "87.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "entreprises"}, {"mesure": "D\u00e9velopper l\u2019apprentissage", "indicateur": "Nombre de contrats d\u2019apprentissage", "id_indicateur": "nombre-contrats-apprentissage", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "340.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "14.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "326.0", "pourcentage_progression": "2329.0", "progression_derniere_maj": "296.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "15.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-12-31", "cible": "269.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "contrats"}, {"mesure": "Plan 1 jeune 1 solution", "indicateur": "Nombre de recrutements de jeunes", "id_indicateur": "nombre-recrutements-jeunes", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-07-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "Recrutements depuis le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent"}, {"mesure": "Pacte d'ambition pour l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires en structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-siae", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "530.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-01-31", "progression": "530.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "670.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-21.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-02-28", "cible": "1691.0", "pourcentage_cible": "31.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires *"}, {"mesure": "Supprimer la taxe d\u2019habitation sur les r\u00e9sidences principales", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires totalement exon\u00e9r\u00e9s", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-suppression-taxe-habitation", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "6964.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "6964.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "11927.0", "pourcentage_cible": "58.0", "date_cible": "2023-12-31", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le plan v\u00e9lo", "indicateur": "Kilom\u00e8tres d'am\u00e9nagements cyclables s\u00e9curis\u00e9s", "id_indicateur": "km-amenagement-cyclables-securises", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "40.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "40.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "58.0", "pourcentage_cible": "69.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "kilom\u00e8tres"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de primes \u00e0 la conversion et de bonus \u00e9cologiques", "id_indicateur": "nb-primes-conversion", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "70.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-01-31", "progression": "70.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "11.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "536.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "6428.0", "pourcentage_cible": "1.0", "date_cible": "2022-06-30", "unite": "primes et bonus"}, {"mesure": "Verdir le parc automobile", "indicateur": "Nombre de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques d\u00e9ploy\u00e9es", "id_indicateur": "nb-points-recharge", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-01-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-11-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "429.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-03-31", "unite": "bornes de recharge"}, {"mesure": "Mettre en \u0153uvre la sortie du plastique \u00e0 usage unique et lutter contre le gaspillage", "indicateur": "Nombre de Fran\u00e7ais qui peuvent mettre tous les emballages dans le bac jaune", "id_indicateur": "nb-francais-emballages-bac-jaune", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "0.0", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "habitants"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Surface agricole cultiv\u00e9e en agriculture biologique", "id_indicateur": "surface-agriculture-biologique", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.6", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.2", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "200.0", "progression_derniere_maj": "0.2", "pourcentage_progression_derniere_maj": "200.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "3.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de surface agricole"}, {"mesure": "R\u00e9duire l'utilisation des produits phytosanitaires et acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9cologique", "indicateur": "Nombre d\u2019agriculteurs engag\u00e9s dans une d\u00e9marche certifi\u00e9e de transition agro-\u00e9cologique", "id_indicateur": "nb-agriculteurs-agro-eco", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "14.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "9.0", "pourcentage_progression": "180.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "agriculteurs"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Nombre d\u2019heures de patrouille de voie publique", "id_indicateur": "nb-heures-patrouille", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "473205.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "491257.0", "date_valeur_initiale": "2021-12-31", "progression": "-18052.0", "pourcentage_progression": "-4.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "heures de patrouille sur douze mois *"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux personnes dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-personnes", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "33.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "22.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "11.0", "pourcentage_progression": "50.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux personnes dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 du quotidien", "indicateur": "Atteintes aux biens dans les transports en commun", "id_indicateur": "nb-atteintes-biens", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "23.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "24.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "-1.0", "pourcentage_progression": "-4.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "atteintes aux biens dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les stup\u00e9fiants", "indicateur": "Nombre d'amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles dress\u00e9es", "id_indicateur": "nb-amendes-delictuelles-dressees", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "27.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-05-31", "progression": "27.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "9.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "200.0", "progression_derniere_maj_date": "2021-03-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "amendes dress\u00e9es"}, {"mesure": "Lutter contre les violences faites aux femmes", "indicateur": "Nombre d\u2019ordonnances de protection d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-ordonnances-delivrees", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2020-03-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-06-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "ordonnances dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre les atteintes aux principes r\u00e9publicains", "indicateur": "Nombre de contr\u00f4les r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des CLIR ou des dispositifs existant localement avant la mise en place progressive des CLIR", "id_indicateur": "nb-controles-clir", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "contr\u00f4les"}, {"mesure": "R\u00e9duire la mortalit\u00e9 sur les routes", "indicateur": "Nombre de morts sur les routes", "id_indicateur": "nb-morts-routes", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "11.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "8.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "3.0", "pourcentage_progression": "38.0", "progression_derniere_maj": "14.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-21.0", "progression_derniere_maj_date": "2019-12-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "morts dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Taux de personnes d\u00e9tenues ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une formation dans l'ann\u00e9e", "id_indicateur": "tx-detenus-formation", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "8.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "4.0", "date_valeur_initiale": "2021-06-30", "progression": "4.0", "pourcentage_progression": "100.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9tenus"}, {"mesure": "Lutter contre la r\u00e9cidive par une meilleure insertion professionnelle des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "indicateur": "Postes de travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral propos\u00e9s sur l\u2019ensemble du territoire national en tant que peine", "id_indicateur": "nb-postes-tig", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "53.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "70.0", "date_valeur_initiale": "2021-03-31", "progression": "-17.0", "pourcentage_progression": "-24.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "postes"}, {"mesure": "Lutter contre les impay\u00e9s de pensions alimentaires", "indicateur": "Nombre de familles b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une pension alimentaire vers\u00e9e par l'interm\u00e9diaire du service public des pensions alimentaires", "id_indicateur": "nb-familles-aripa", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-10-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "familles"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins audio", "id_indicateur": "tx-equipements-audio", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "72.73", "date_valeur_actuelle": "2022-03-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "73.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "66.67", "pourcentage_progression_derniere_maj": "0.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-01-31", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins dentaires", "id_indicateur": "tx-equipements-dentaire", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "58.42", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "58.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "29.17", "pourcentage_progression_derniere_maj": "100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Proposer une offre de lunettes, appareils auditifs et proth\u00e8ses dentaires rembours\u00e9e \u00e0 100%", "indicateur": "Part des \u00e9quipements vendus sans reste \u00e0 charge dans le total des soins optiques", "id_indicateur": "tx-equipements-optique", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "12.39", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "12.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "9.86", "pourcentage_progression_derniere_maj": "26.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "%"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de maisons de sant\u00e9 pluri-professionnelles", "id_indicateur": "nb-maisons-sante", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "4.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "", "date_valeur_initiale": "", "progression": "", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "3.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "33.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-06-30", "cible": "4.0", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "maisons de sant\u00e9"}, {"mesure": "Doubler le nombre de maisons de sant\u00e9 et de centres de sant\u00e9 dans les territoires", "indicateur": "Nombre de centres de sant\u00e9", "id_indicateur": "nb-centres-sante", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "centres de sant\u00e9"}, {"mesure": "Allonger le cong\u00e9 paternit\u00e9 pour un meilleur d\u00e9veloppement de l\u2019enfant", "indicateur": "Nombre de p\u00e8res / conjoints prenant un cong\u00e9 de paternit\u00e9", "id_indicateur": "nb-peres-conge-paternite", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2018-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "15.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-100.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "0.0", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "p\u00e8res / conjoints dans l'ann\u00e9e"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s aux droits des personnes handicap\u00e9es", "indicateur": "Dur\u00e9e moyenne de traitement pour les demandes d\u2019allocation adulte handicap\u00e9", "id_indicateur": "duree-moyenne-traitement-demandes-allocation-adulte-handicape", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "2.9", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "9.6", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "-7.0", "pourcentage_progression": "-70.0", "progression_derniere_maj": "9.6", "pourcentage_progression_derniere_maj": "-70.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "mois de traitement"}, {"mesure": "MaPrimeR\u00e9nov'", "indicateur": "Nombre de dossiers MaPrimeR\u00e9nov' valid\u00e9s", "id_indicateur": "nb-maprimerenov-valides", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "30.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "30.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "dossiers valid\u00e9s"}, {"mesure": "Faciliter l\u2019acc\u00e8s au logement des personnes sans-abri", "indicateur": "Nombre de personnes sans-abri ou en h\u00e9bergement ayant obtenu un logement social", "id_indicateur": "logement-sans-domicile-hebergement-urgence", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2020-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "personnes dans l'ann\u00e9e*"}, {"mesure": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du service rendu \u00e0 l\u2019usager", "indicateur": "Part des lieux d\u2019accueil du public qui publient leurs r\u00e9sultats (national et local)", "id_indicateur": "tx-transparence-resultats", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "78.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "5.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "73.0", "pourcentage_progression": "1460.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "100.0", "pourcentage_cible": "77.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% de r\u00e9seaux"}, {"mesure": "Assurer une bonne couverture en internet fixe et en t\u00e9l\u00e9phonie mobile pour tous les Fran\u00e7ais d'ici 2022", "indicateur": "Taux de d\u00e9ploiement de la fibre", "id_indicateur": "taux-deploiement-fibre", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2017-03-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "% de d\u00e9ploiement"}, {"mesure": "D\u00e9ployer une offre France services dans tous les territoires ", "indicateur": "Nombre de labellisations (atteinte de l'objectif fix\u00e9)", "id_indicateur": "nb-labellisations-france-services", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "12.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "2.0", "date_valeur_initiale": "2020-01-31", "progression": "10.0", "pourcentage_progression": "500.0", "progression_derniere_maj": "3.0", "pourcentage_progression_derniere_maj": "300.0", "progression_derniere_maj_date": "2020-09-30", "cible": "14.0", "pourcentage_cible": "83.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "labellisations"}, {"mesure": "D\u00e9ployer le pass Culture", "indicateur": "Nombre d\u2019utilisateurs du pass Culture de 18 ans", "id_indicateur": "nb-utilisateurs-pass-culture", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "668.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-01-31", "progression": "668.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "9437.0", "pourcentage_cible": "7.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "utilisateurs"}, {"mesure": "Accompagner les aidants", "indicateur": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'un cong\u00e9 de proche aidant indemnis\u00e9", "id_indicateur": "nb-beneficiaires-ajpa", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2022-07-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "b\u00e9n\u00e9ficiaires"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les petites villes (- de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logements-renoves-petites-villes", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "21.0", "date_valeur_actuelle": "2022-06-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2020-09-30", "progression": "21.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un accompagnement (r\u00e9habilitation ou subvention)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "0.0", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements"}, {"mesure": "Redynamiser les c\u0153urs de ville", "indicateur": "Nombre de logements r\u00e9nov\u00e9s dans les villes moyennes (+ de 20 000 habitants)", "id_indicateur": "nb-logement-accompagnement", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "7.0", "date_valeur_actuelle": "2022-09-30", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-12-31", "progression": "7.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "0.0", "pourcentage_cible": "", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "logements r\u00e9nov\u00e9s"}, {"mesure": "Renforcer les comp\u00e9tences de la nation - plan d'investissement dans les comp\u00e9tences", "indicateur": "Nombre d\u2019entr\u00e9es en formation pour les publics \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi (jeunes, demandeurs d\u2019emploi faiblement qualifi\u00e9s, actifs en insertion, \u2026)", "id_indicateur": "nb-formation-pic", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "6111.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "1700.0", "date_valeur_initiale": "2017-12-31", "progression": "4411.0", "pourcentage_progression": "259.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "3000.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "formations"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d'enfants ayant suivi un cycle d\u2019Aisance Aquatique", "id_indicateur": "nb-cycle-aisance-aquatique", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "46.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "46.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "740.0", "pourcentage_cible": "6.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "enfants"}, {"mesure": "Apprendre \u00e0 nager et \u00e0 circuler \u00e0 v\u00e9lo en toute s\u00e9curit\u00e9", "indicateur": "Nombre d\u2019attestations \u00ab savoir rouler \u00e0 v\u00e9lo \u00bb d\u00e9livr\u00e9es", "id_indicateur": "nb-attestations-savoir-rouler-velo", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "870.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2019-03-31", "progression": "870.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "1771.0", "pourcentage_cible": "49.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "attestations"}, {"mesure": "Simplifier l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019aide juridictionnelle", "indicateur": "Nombre de demandes d'aide juridictionnelle formul\u00e9es par voie d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e", "id_indicateur": "nb-aide-juridictionnelle-dematerialisee", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "0.0", "date_valeur_actuelle": "2021-03-31", "valeur_initiale": "0.0", "date_valeur_initiale": "2021-01-31", "progression": "0.0", "pourcentage_progression": "", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "15.0", "pourcentage_cible": "0.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "% des demandes *"}, {"mesure": "Garantir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes", "indicateur": "Part des entreprises respectant leur obligation de publier l\u2019index \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "id_indicateur": "tx-entreprise-egalite-pro", "code_region": "06", "libelle_region": "Mayotte", "valeur_actuelle": "97.0", "date_valeur_actuelle": "2022-12-31", "valeur_initiale": "33.0", "date_valeur_initiale": "2019-09-30", "progression": "64.0", "pourcentage_progression": "194.0", "progression_derniere_maj": "", "pourcentage_progression_derniere_maj": "", "progression_derniere_maj_date": "", "cible": "90.0", "pourcentage_cible": "100.0", "date_cible": "2022-12-31", "unite": "%"}]